<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="product.xsl" ?>

<data>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/14-Fishing-mart-spinningi">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-spinningi/1091-bratfishing-felchen-hot-shot-2-14-imx8.html">
      <header type="text">Bratfishing Felchen Hot Shot 2-14 IMX8</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1091-4537-large/bratfishing-felchen-hot-shot-2-14-imx8.jpg</image>
      <price type="text">$624.00</price>
      <description type="text">Bratfishing Felchen  - карбоновый бюджетный спиннинг лайт класса. Изготовлен из карбона марки IM8. По весу очень легкий.  Данный спиннинг позиционируется как спиннинг класса Hot Shot. Он был бы таким конечно, если бы был Ламигласом, но для своих денег тоже ничего. Имеет очень чувствительную тонкую вершинку, окрашенную в красный цвет.  Данный класс спиннингов предназначен для ловли легкими приманками такой сильной рыбы, как лосось и ее разновидности. Поэтому в наших водах им можно ловить любую хищную рыбу, будь-то голавль, жерех, щука, окунь и пр. Весомым плюсом этого спиннинга является возможность ловли рыбы на сверхлегкие приманки. В руках очень легкое, вершинка сверхчувствительная, покажет все щипочки, кусючки, тычки. Строй мягкий (Slow). По приманкам буду работать блесенки, воблерки (без твича). Кольца со вставками SiC, подходят для ловли плетеным шнуром. Длина Тест Вес Трансп. длина 2,10 м 2-14 124 г 110 см 2,40 м 2-14 134 г 125 см </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1103-shimano-catana-cx.html">
      <header type="text">Shimano Catana CX</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1103-4441-large/shimano-catana-cx.jpg</image>
      <price type="text">$1,040.00</price>
      <description type="text">Shimano Catana CX  - популярная модель спиннинга Шимано для тех, кто хочет ловить Шимано, но на дорогой спиннинг денег нет :). Спининги Shimano Catana CX  достаточно универсальные, среднего+ строя (medium). Подходят для ловли воблерами, блеснами, силиконовыми приманками. На  спиннингах Shimano  кольца размещены по системе New Concept Guide от Fuji, данная система расположения колец уменьшает трения лески о кольца, тем самым увеличивая дальность заброса. Отличная палка для своих денег. Более добавить нечего. артикул тест длина вес кольца колена трансп. длина SCATCX21UL 1-11 210 134 7 2 108 SCATCX24UL 1-11 240 137 7 2 124 SCATCX24L 3-14 240 142 7 2 124 SCATCX21ML 7-21 210 124 7 2 108 SCATCX24ML 7-21 240 148 7 2 124 SCATCX21M 10-30 210 134 7 2 108 SCATCX24M 10-30 240 165 7 2 124   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1104-rs-fishing-forward-spin-im9.html">
      <header type="text">RS Fishing Forward Spin IM9</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1104-4442-large/rs-fishing-forward-spin-im9.jpg</image>
      <price type="text">$780.00</price>
      <description type="text">RS Fishing Forward Spin IM9  - мощный карбоновый спиннинг для универсального применения. Но вернемся к спиннингу. Комлевая часть бланка спиннинга усиленна оплеткой из стекловолокна. Тюльпан тоже на усиленной тройной ножке.  Строй спиннинга средне-быстрый, ближе к быстрому. В идеале он очень неплохо подходит для ловли щуки на блесны и воблерами, имеющими большое лобовое сопротивление. Также для троллинга. Однако, как универсал, подойдет и для ловли джигом на течении или по ямам. Осенью я ловил этим спиннингом на джиг на Киевском водохранилище весами от 12 грамм. Отрабатывал кончик нормально, да и подсечки пробивали судаку пасть. Еще обратил внимание на хорошую посылистость этого спиннинга. Забрасывал я сидя в лодке. Не прилагая особых усилий, удавалось забрасывать приманку далеко от лодки. Еще интересен спиннинг RS Fishing Forward своей рукояткой с резонатором.  Резонатор металлический располагается поверх бланка и работает правильно. Для проверки резонатора обычно человек должен взять спиннинг и тюльпананом упереться другому человеку в кадык. При этом другой человек должен издавать голосовые звуки. Все вибрации от тюльпана через резонатор очень ощутимо передаются в руку. Данная фишка предназначена для передачи тычков, щипков и твердости дна.   артикул длина тест вес трансп. длина строй 2739324 2,40 8-25 165 125 средне-быстрый   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1109-libao-alumina-im8.html">
      <header type="text">Libao Alumina IM8</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1109-4447-large/libao-alumina-im8.jpg</image>
      <price type="text">$780.00</price>
      <description type="text">Libao Alumina IM8  - интересный брендовый спиннинг из карбона. Тестовый диапазон совпадает с указанным производителем. Пропускные кольца изготовлены из алюминиевого сплава со вставками SiC, что облегчает спиннинг в целом. Удобная рукоятка изготовлена из пробки. Спиннинг обладает средне быстрым строем. Идеально подходит для ловли на воблеры, вертушки, силиконовыми приманками. Достаточно универсальный. Тонкая вершинка очень чувствительная. длина тест вес трансп. длина строй 2,10 5-25 115 109 средне-быстрый 2,40 5-25 124 125 средне-быстрый   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-spinningi/1110-condor-avers-spin.html">
      <header type="text">Condor Avers Spin</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1110-6344-large/condor-avers-spin.jpg</image>
      <price type="text">$364.00</price>
      <description type="text">Condor Avers Spin  - спиннинг из композитного материала. Недорогой и неприхотливый спиннинг для начинающих с урезанным бюджетом, либо для использования нестандартными способами ловли. Рукоятка изготовлена из неопрена, кольца со вставками SiC подходят как для лески, так и для шнура. длина тест вес трансп. длина строй 2,40 5-25 184 124 средний 2,70 5-25 198 139 средний   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/752-yong-sung-dragon-tsunami.html">
      <header type="text">Yong Sung Dragon Tsunami</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/752-6130-large/yong-sung-dragon-tsunami.jpg</image>
      <price type="text">$1,560.00</price>
      <description type="text">Yong Sung Dragon Tsunami  - серия высококачественных спиннигов корейского производства. В продаже представлены спиннинги одночастники ультралайтовых и лайтовых весов. Спининги имеют быстрый строй, легкий сбалансированый бланк и разнесенную рукоятку из метриала EVA. В совокупности, спинниги имеют минимальные веса, для своих длин и тестов. Фронтальный катушкодержатель Fuji, а также Fuji пропускные кольца с циркониевыми вставками, размещенные на бланке по системе New Concept Guide. Данная система увеличивает дальность заброса, а также облегчает нагрузку на бланк при вываживании, подсечках. На вершинке спиннига установлен противозахлестный тюльпан. Спиннинг обладает быстрым строем, отлично подходит для ловли твичинговыми воблерами, попперами и воблеров с сильным сопротивлением. Модель Артикул Тест, г Длина, м Вес, г 621MLS   2-8 188 110 671MHS   8-25 200 130 671MLS   4-10 200 120 671MS   6-18 200 125 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/746-rich-sport-fishing-hunter-hi-modulus.html">
      <header type="text">Rich Sport Fishing Hunter Hi-Modulus</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/746-6133-large/rich-sport-fishing-hunter-hi-modulus.jpg</image>
      <price type="text">$624.00</price>
      <description type="text">Rich Sport Fishing Hunter Hi-Modulus  - новый модельный ряд карбоновых спиннингов, предназначенных для джиговой ловли. Модельный ряд представлен тремя различными длинами и тестовыми диапазонами. Можно предположить, что  Hunter Hi-Modulus  ничто иное, как улучшеная версия популярного спиннинга Hunter micro Jig. Те же длины: 2,01 м, 2,13 м, 2,32 м. И те же тестовые диапазоны: 0-8 г, 3-12 г, 5-20 г. Спиннинг двухколенный. Впрочем, сказать, что это обновленная версия Hunter Micro Jig - я не берусь, потому как у китайцев большая половина рыболовных снастей называется Хантер. Им, наверное, это слово проще выговаривать. Бланк изготовлен из карбона IM8 с повышенным модулем упругости (hi-modulus), что дает спиннингу хорошую жесткость. Этим и обуславливается экстра-быстрый строй этого спиннинга. В совокупности с тонким карбоновым очень чувствительным вклееным кончиком, мы получаем отличную джиговую палку за свои деньги. Пропускные кольца облегченные, низкопосаженные со вставкой SiC, размещенные по системе New Concept Guide, обеспечивающей дальний заброс и его точность. А также установлен противозахлестный тюльпан. Разнесенная рукоятка со встроенным в нее катушкодержателем. Разнесенная рукоятка немного уменьшает вес спиннинга, но это просто, скорее всего, дань моде, не более. Сама рукоятка изготовлена из материала EVA. Вклеенная вершинка (цельная карбоновая) окрашена в белый цвет, для лучшего видения ее колебаний при поклевке или падении приманки на дно. Благодаря всем вышеописанным характеристикам,  спиннинг RS Fishing Hunter Hi-Modulus  прекрасно подойдет для ловли на различные приманки и типы проводок. В фаворе джиговая ловля на различные джиговые оснастки. Но твичинг воблерами, попперами, а также ловля на блесны  - это тоже неслабое звено у этого спиннинга. О тестировании этого спиннинга и своих впечатлений от ловли вы можете прочитать в моей статье  Тестирование спиннинга Rich Sport Fishing Hi-Modulus Артикул Тест, г Длина, м Вес, г Транспортн. длина, см Кол-во колец HM2742200 0-8  6`6/2.01  100  104  8  HM2742210   0-8 7`0/2.13 101  109  8  HM2742230   0-8  7`6/2.32 108  118  8  HM2742201  3-12 6`6/2/01  103  104  8   HM2742211  3-12  7`0/2/13  108 109  8 HM2742231 3-12 7`6/2.32 113 118 8             HM2742212 5-20  7`0/2.13  121   109  8 HM2742232   5-20 7`6/2/32   128 118  8      </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/guang-wei/98-gw-apache-navigators-telespin.html">
      <header type="text">GW Apache Navigators telespin</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/98-5424-large/gw-apache-navigators-telespin.jpg</image>
      <price type="text">$286.00</price>
      <description type="text">GW Navigators Telespin -  телескопический спиннинг из композитного материала. Достаточно хорошего качества. Пробковая рукоятка. Удобный катушкодержатель. Кольца со вставкой SiC, подходят для ловли шнуром. Кольца усиленные на трех лапках. GW Apache Navigators Telespin  можно использовать как спиннинг, а можно как донку на кормушки. Отличная вещь для туристических походов, занимает мало места. Можно возить в багажнике автомобиля. Длина Тест Кол-во колен Трансп длина Вес 2,10 30-50 5 69 225 2,40 50-80 5 76 245 2,70 50-80  6  78   340 3,00 80-120 6 94  324 3,60 120-180 7 94 475 </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/21-Fishing-mart-katushki">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-katushki/1112-libao-fighter-fd.html">
      <header type="text">Libao Fighter FD</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1112-4450-large/libao-fighter-fd.jpg</image>
      <price type="text">$371.80</price>
      <description type="text">Libao Fighter FD  - бюджетная безынерционная катушка для спиннинга.  Корпус изготовлен из граффита. В комплекте две шпули, алюминиевая перфорированная облегченная и пластиковая.  Ручка складная. размер подшипники вес скорость шпули объем 1000 3+1 240 5,2:1 2 0,25/160 0,28/80   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/915-winner-cf.html">
      <header type="text">Winner CF</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/915-5999-large/winner-cf.jpg</image>
      <price type="text">$422.50</price>
      <description type="text">Winner CF  - безынерционная катушка бюджетной категории, но в тоже время достаточно неплохого качества при недорогой стоимости. Изготавливается на производстве YongChang inc. У данной катушки фрикционный тормоз находится спереди на шпуле.  Карбоновый сплав корпуса, рукоятка складывается с помощью кнопки. Удобный для пальцев кноб яйцевидной формы. В комплекте две шпули - металлическая и графитовая. Металлическая шпуля гафрированная для уменьшения общего веса катушки. Катушка действительно небольшого веса, относительно своего размера. Количество подшипников в катушке 7 и 1 в ролике лесоукладывателя. Благодаря этому у катушки плавный ход и ровная намотка шнура на шпулю. Катушка 1000-го размера отлично подойдет под лайтовые спиннинги. 2000 и 3000 размер - под спиннинги медиум и хеви класса. Катушка 4000-го размера будет незаменима в фидерной ловле, как мощная тяговая модель. Катушка Winner CF  имеет характеристики, присущие большинству современных катушек : мгновенный антиреверс с опорным подшипником; компьютерная балансировка хода; ровная намотка; плавных ход ротора обеспечивают стальные подшипники (7 шт); В ролике лесоукладывателя 1 подшипник для предотвращения перекручивания лески. алюминиевая шпуля + графитовая. размер передаточное число вес подшипники шпули объем шпули 1000 5,0:1 220  7+1 1 0,20/210 0,22/180 0,25/140 2000 5,0:1 275  7+1 1 0,18/240 0,20/200 0,25/140 3000 5,0:1  290 7+1 1 0,20/240 0,25/200 0,30/140 4000 4,7:1 404  7+1 1     </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/97-dragon-fishmaker-ii.html">
      <header type="text">Dragon Fishmaker II</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/97-6166-large/dragon-fishmaker-ii.jpg</image>
      <price type="text">$2,561.00</price>
      <description type="text">Dragon Fishmaker II -  новая модель популярной серии катушек Fishmaker. Цель создания данной серии катушек - добиться мощности в совокупности с утонченностью. Как результат, катушка Fishmaker II - являет собой катушку формы Биг пит - большая шпуля с малым сверхпрочным корпусом и мощным механизмом.  Данная форма катушки позволяет не только существенно увеличить заброс (до 30%), но и при низком передаточном числе и высокой мощности катушки обеспечивает высокую скорость вымотки. Это происходит благодаря большой низкопрофильной шпуле, у которой вымотка лески за один оборот составляет около метра (шпуля 3000 - вымотка 80 см). Также из инноваций в данной катушке можно озвучить увеличение дисков фрикционного тормоза, что делает его более мощным. Низкое передаточное число делает ход катушки более плавным. Пошипники из сверхпрочной стали производства Японии и Германии. Шестерни главной пары нарезаны с высокой точностью HEG класса. Ну и конечно же, бесконечный винт по лицензии Риоби, благодаря которому обеспечивается идеальная намотка лески на шпулю. В катушках Fishmaker Ti шток изготовлен из титана. Бортики шпуль, а также ролик лесоукладывателя покрыты нитридом титана. Новшества в Fishmaker II: новая форма низа катушки; плечо рукоятки удлинено на 10 мм, а также новая более удобная форма кноба; более мощный опорный подшипник; ролик лесоукладывателя нового типа, который более плотно кладет леску на шпулю; новый цвет катушек. ﻿ артикул модель размер вес подшипники мощность объем шпули вторая шпуля 15-23-125 Ti FD1125i﻿ 2500   294 10+1  1:4,4 ﻿ 0,25/150﻿  0,20/150﻿  15-23-130 Ti FD1130i﻿  3000  298   10+1  1:4,4 ﻿ 0,30/150﻿  0,22/150﻿  15-24-130  FD1130i II ﻿  3500 299   10+1  1:4,4 ﻿ 0,35/150﻿  0,22/150﻿  15-24-925 FD925i II 2500 297 9+1 1:4,4 0,25/150 0,20/150 15-24-930 FD930i II  3000 299 9+1 1:4,4 0,30/150 0,22/150 15-24-935 FD935i II 3500 307 9+1 1:4,4 0,35/150 0,25/150 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/137-mikado-mind-100.html">
      <header type="text">Mikado Mind 100</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/137-6188-large/mikado-mind-100.jpg</image>
      <price type="text">$144.56</price>
      <description type="text">Mikado Mind 100 -  смазка-спрей для технического поддержания эксплуатационных характеристик безынерционных катушек. Благодаря своей констистенции, смазка через распылитель равномерно смазывает трущиеся поверхности даже в труднодоступных местах. Отталкивает воду и грязь от детали, а также проникает в металл, образуя на поаерхности тонкий слой. Подходит для подшипников. Объем 50 мл. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/fishing-mart-spinningovaya-ribalka/1276-tica-reel-grease-smazka-dlya-katushek.html">
      <header type="text">Tica Reel Grease</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1276-4885-large/tica-reel-grease-smazka-dlya-katushek.jpg</image>
      <price type="text">$39.00</price>
      <description type="text">Tica Reel Gearse  - смазка для катушек. Вес - 5 гр. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/135-mikado-wzi05-smazka.html">
      <header type="text">Mikado WZI05 смазка</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/135-6189-large/mikado-wzi05-smazka.jpg</image>
      <price type="text">$92.56</price>
      <description type="text">Mikado WZI05  -  отличная смазка для катушек . Имеет отталкивающие свойства, позволяющие сохранить механизмы от воды, пыли и грязи. У смазки очень высокая вязкость, поэтому она работает в любых условиях от -35 до 400 градусов по Цельсию, проникая в структуру металла в виде монослоя 5000 кН. Предназначеня для шарикоподшипников и втулок. Сохраняет свои свойства в течении 5 лет. Вес 12 г. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-katushki/99-trabucco-supercast-x3-fd.html">
      <header type="text">Trabucco Supercast X3 FD</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/99-6200-large/trabucco-supercast-x3-fd.jpg</image>
      <price type="text">$520.00</price>
      <description type="text">Trabucco Supercast X3 FD  - серия безынерционных катушек с большой шпулей относительно корпуса. Данная конструкция повышает дальность заброса и скорость вымотки лески. Применяются котушки такого типа в любых видах рыбалки, но в основном они предназначены для матчевой ловли. Хотя небольшие модели могут с успехом применяться и в ультралайте. Катушка имеет бесконечный винт, мгновенный антиреверс, алюминиевую удобную рукоятку. Катушка комплектуется двумя пластиковыми шпулями. артикул размер вес тяга объем шпули подшипники 031-69-300 3000 259 5.0:1 (88см) 0,21/240м 2+1   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-katushki/102-trabucco-supercast-x5-fd.html">
      <header type="text">Trabucco Supercast X5 FD</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/102-6201-large/trabucco-supercast-x5-fd.jpg</image>
      <price type="text">$858.00</price>
      <description type="text">Trabucco Supercast X5 FD  - серия безынерционных катушек с большой шпулей относительно корпуса. Данная конструкция повышает дальность заброса и скорость вымотки лески. Применяются котушки такого типа в любых видах рыбалки, но в основном они предназначены для матчевой ловли. Хотя небольшие модели могут с успехом применяться и в ультралайте. Катушка имеет бесконечный винт, мгновенный антиреверс, алюминиевую удобную рукоятку. Катушка комплектуется двумя пластиковыми шпулями. артикул размер вес тяга объем шпули подшипники 031-60-500 3000 295 5.0:1 (88см) 0,21/240м 4+1   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/katushki-bezinercionnie/898-ryobi-ecusima-vi.html">
      <header type="text">Ryobi Ecusima Vi</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/898-3332-large/ryobi-ecusima-vi.jpg</image>
      <price type="text">$915.20</price>
      <description type="text">Ryobi Ecusima Vi  - бюджетная спиннинговая катушка. Хотя, понятие "бюджетная" у Ryobi достаточное относительное. Потому что  катушки Риоби  имеют репутацию очень качественных катушек в независимсоти от ценовой категории. Данная модель  Ryobi Ecusima Vi  имеет следующие характеристики: Лесоуклыдватель поркрытый нитридом титана; бортик шпули и лесоукладыватель тоже покрыт нитридом титана; кол-во подшипников 4+1; ротор фиксируется при открытой дукжке лесоукладывателя; передний фрикционный тормоз точной настройки с большими шайбами; кулисный механизм работы шпули. Отзывы о катушке Ryobi Ecusima вы можете прочитать в данной статье. размер передатка кол-во подшипников объем шпули вес 1000 5.0:1 4+1 0,25/100 262 г 2000 5.0:1 4+1 0,30/100 282 г 3000 5.0:1 4+1 0,33/110 302 г   </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/28-Fishing-mart-shnuri">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/646-power-pro-130-m-moss-green.html">
      <header type="text">Power Pro Proven Power 135 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/646-2922-large/power-pro-130-m-moss-green.jpg</image>
      <price type="text">$494.00</price>
      <description type="text">Power Pro Proven Pover 135m  - широкоизвестный рыболовный плетеный шнур от американского производителя. Получил известность благодаря хорошему качеству и относительно недорогой цене.  Подходит как для спиннинговой, так и для фидерной рыбалки. Имеет немного ребристую (плетение), покрытую специальным слоем скользкую поверхность, благодаря чему приманка при забросе летит далеко, даже относительно небольшого веса.  Имеет стойкость к истиранию, а также хорошую разрывную нагрузку для определенного диаметра. На несколько сезонов интенсивной рыбалки его хватает. К сожалению, в последнее время из-за возросшей популярности  шнура Power Pro , появилось много подделок. Из-за этого появилось мнение у рыболовов, что качество шнура Повер Про заметно снизилось. На самом деле качество  шнура Power Pro  остается на высоком уровне, просто все чаще рыболовы вместо оригинала покупают подделку.  Шнур Повер про, самый популярный - темно-зеленый в размотке 135 метров не может стоить дешевле 150 гривен. Если вы нашли дешевле, то знайте, что нашли вы подделку, и покупая его вы получаете шнур очень сносного качества. Настоящий американский шнур стоит за 200 гривен и найти его в массовой продаже на так уж и легко.   Устаревшее. Рекомендованная цена официального дистрибьютора Normark - 20-22 доллара США. Данный шнур, также не является чисто американским оригиналом. Все дело в том, что размотка в американском шнуре обозначается в ярдах, а разрывная нагрузка в либрах. Этот же шнур изготавливается для Европы, со стопроцентной вероятностью можно сказать, что это не подделка. Это  настоящий Power Pro . Только изготавливают его не в США. И в Украину его завозит официальный поставщик Повер Про компания Нормарк.  Поддельную Прошку везут из Одессы, в закупке стоит 55-66 гривен. Зачастую имеет четные диаметры, там где не нужно, к примеру, 0,12 0,14 и т.п. Между 0,10 и 0,28 четных диаметров по каталогу не существует.  У нас в продаже два цвета: Moss green (темно-зеленый) Hi-Viz yellow (желтый)   Большинство рыбаков выбирают цвет шнура, основываясь на личных предпочтениях, но если копнуть глубже, то окажется, что для каждых условий рыбалки подходят соответствующие цвета.  Часто можно слышать, как рыболов с пренебрежением относится к определенным цветам, утверждая, что со шнуром того или иного цвета рыбалка малоэффективна. Ну это говорит лишь о невежестве рыбака, потому что, во-первых, рыбак не смотрел в воде рыбьими глазами на шнур, поэтому утверждать виден он рыбе или нет - не имеет права. Во-вторых, вот больше производителю шнуров нечего делать, как выпускать шнуры, визуально отпугивающие рыбу, и тем самым быть позади конкурентов. Этакий говнобизнес. Логично? Логично. Зеленый цвет шнура считается наиболее универсальным, он подходит для ловли во всех водоемах, как с прозрачной водой, так и в водоемах, с цветением водорослей и бурным развитием различных микроорганизмов. Потому что зеленый цвет - это основной цвет всего живого, цвета грунта, он естествен и рыба его не пугается. Желтый и белый цвета рекомендуется применять в тех видах рыбалки, где очень важно визуально наблюдать шнур на поверхности воды. К примеру, это джиговая ловля, троллинг или нахлыст. Для этих типов рыбалки с такого цвета шнуром, особенно в прозрачной воде рекомендуется использовать лидер из флюорокарбона.   диаметр размотка разрыв, кг 0,06 135м 3,0 0,08 135м 4,0 0,10 135м 5,0 0,13 135м 8,0 0,15 135м 9,0 0,19 135м 13,0 0,23 135м 15,0 0,28 135м 20,0 0,32 135м 24,0 0,36 135 м 30,0 0,41 135 м 40,0 0,46 135 м 55,0 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/965-sunline-super-pe-150-m-light-green.html">
      <header type="text">Sunline Super PE 150 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/965-3714-large/sunline-super-pe-150-m-light-green.jpg</image>
      <price type="text">$438.75</price>
      <description type="text">Sunline Super PE  - отличный японский плетенный шнур из категории "скользких шнуров для спиннинга".  Особо популярный у спиннингистов ультралайтчиков.  Цвет: ярко зеленый, темно зеленый. Номер Нагрузка, кг Нагрузка в либрах Размотка 0.6 3 6lb 150 м 0.8 4 8lb 150 м 1.0 5 10lb 150 м 1.5 7.5 15lb 150 м 2.0 10 20lb 150 м 3.0 15 30lb 150 м   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/966-berkley-fireline-exceed-chrystal-110-m.html">
      <header type="text">Berkley Fireline Exceed Chrystal 110 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/966-4035-large/berkley-fireline-exceed-chrystal-110-m.jpg</image>
      <price type="text">$585.00</price>
      <description type="text">Berkley FireLine Exceed Crystal  - популярный рыболовный шнур среди спиннингистов. Отличается гладкой поверхностью, благоприятствующей дальнему забросу приманок небольшого веса. Очень прочный относительно своего диаметра. Терминлогия Crystal подразумевает почти нулевую видимость в толще воды.   Размотка - 110 метров.   артикул диаметр, мм разрывная нагрузка, кг размотка, м 1242188 0.10 5.9 110 1242189 0.12 6.8 110 1242190 0.15 7.9 110 1242191 0.17 10.2 110 1242192 0.20 13.2 110 1242193 0.25 17.5 110 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/967-berkley-fireline-micro-ice-smoke-45-m.html">
      <header type="text">Berkley Fireline Micro Ice Smoke 45 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/967-4036-large/berkley-fireline-micro-ice-smoke-45-m.jpg</image>
      <price type="text">$156.00</price>
      <description type="text">Berkley FireLine Micro Ice Smoke  - шнур, не имеющий памяти и не теряющий своих характеристик при низких температурах. Поэтому данный шнур можно использовать для ловли рыбы зимой.  Но небольшая размотка, и соответственно небольшая цена позволяет использовать данную размотку  шнура Berkley Fire Line Micro Ice  и на поводки. Шнур очень прочный относительно своего диаметра и обладает хорошими аббразивнымисвойствами.   Цвет: темный.  Размотка - 45 метров. артикул диаметр, мм разрывная нагрузка, кг размотка, м 1135681 0.06 4.4 45 1085674 0.10 5.9 45 1085675 0.12 6.8 45 1085676 0.15 7.9 45 1085677 0.17 10.2 45 1085678 0.20 13.2 45 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/968-berkley-nanofil-50-m.html">
      <header type="text">Berkley Nanofil 50 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/968-4037-large/berkley-nanofil-50-m.jpg</image>
      <price type="text">$221.00</price>
      <description type="text">Berkley Nanofil  - то ли леска, то ли шнур. Но не мононить. Последняя разработка америкосов. Используется полиэтиленовый гель и волокна Dyneema соединенные собой на молекулярном уровне.    Ну а если по-нашему, по-простому, по-селянски, то мы приближаемся к мечте иметь очень тонкую, но очень крепкую нить. Нить, которая объединяет лучшие качества лески и шнура.    Нанофил имеет очень гладкую поверхность, как у лески. Поэтому вылет при использовани ее на спиннинге будет лучше, чем у шнура. Но в тоже время не имеет памяти, как леска. Она не растяжима, как леска, а значит имеет превосходную чувствительность.     Ну а крепость нанофила просто удивительна. Можно использовать как для спиннинга, так и на поводки.  Цвет: прозрачный.  Размотка - 50 метров.   артикул размер диаметр, мм разрывная нагрузка, кг размотка, м 1242383 0.02 0.0357 1.415 50 1242384 0.04 0.0545 1.954 50 1242385 0.06 0.0723 3.357 50 1242386 0.08 0.0912 4.012 50 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/1136-stren-sonic-braid-110-m.html">
      <header type="text">Stren Sonic Braid 110 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1136-4486-large/stren-sonic-braid-110-m.jpg</image>
      <price type="text">$546.00</price>
      <description type="text">Stren Sonic Braid  - популярный у рыбаков плетеный рыболовный шнур американского производства. Шнур круглого сечения, очень прочный на узлах. При изготовления шнура применяется технология GlideCoast. Поверхность шнура очень гладкая и скользкая, данный шнур сопоставим со шнурами PE по своим бросковым качествам. Скользкая поверхность создает меньшее трение с поверхностью пропускных колец на спиннинге. Но Stren Sonic Braid подойдет не только для ловли спиннингом, но и для фидерной ловли. Шнур долго держит свой цвет, мы продаем лишь шнур цвета Lo-Viz Green. Шнур плохо видимый в воде. На мой взгляд серо-зеленый. ну как-то так.. Или зелено-серый.   диаметр, мм длина, м разрывная нагрузка, кг цвет 0,12 110 11,4 Lo-Viz Green 0,14 110 13,2 Lo-Viz Green 0,22 110 20,2 Lo-Viz Green </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/1278-globe-maxx-pro-braid-135-m.html">
      <header type="text">Globe Maxx Pro Braid 135 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1278-4887-large/globe-maxx-pro-braid-135-m.jpg</image>
      <price type="text">$182.00</price>
      <description type="text">Globe Maxx Pro Braid  - на удивление хороший плетеный шнур за небольшие деньги. Видать, какая-то своя технологическая наработка китайцев. Шнур Maxx Pro  явно не плоского сечения, в производстве использовалась технология трехслойного плетения из большого количества микроволокон. Для примера можно представить металлические поводки 7х1 и 7х7. Поводок из 49 волокон при одинаковом диаметре намного крепче и элестичнее поводка из 7 стальных нитей. Так и в случае со шнуром, очень крепкий и мягкий.  Шнур Globe Maxx Pro  пропитан силиконом и полиуретановым герметиком, благодаря которым у шнура очень малый коэффициент трения. Что существенно увеличивает износостойкость шнура и его абразивные свойства - хорошо держит ракушку, камни. Данный шнур диаметром 0,12 стоит у меня на какой-то катушке, которой я периодически пользуюсь для ловли джигом с весны 2012 года. Могу сказать, что за время эксплуатации, шнур у меня не вызвал никаких негативных эмоций. Очень крепкий на узлах, хороший вылет со шпули, благодаря его мягкости. Каких-то диких ворсов и линьки у шнура замечено не было. Со следующего сезона, наверное, попробую его в фидерной ловле. Вообщем, как бюджетный шнур -  рекомендую Globe Maxx Pro  однозначно.    диаметр, мм длина, м разрывная нагрузка, кг цвет 0,12 135 4,5 Серый 0,14 135 6,8 Серый 0,16 135 9,1 Серый 0,18 135 11,4 Серый 0,20 135 13,6 Серый 0,23 135 14,3 Серый   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-shnuri/1279-power-pro-super-8-slick-135-m.html">
      <header type="text">Power Pro Super 8 Slick 135 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1279-4888-large/power-pro-super-8-slick-135-m.jpg</image>
      <price type="text">$468.00</price>
      <description type="text">Power Pro Super 8 Slick 135 m  - восьмижильный плетеный шнур, изготовленный из материала Spectra - самом прочного в мире полиэтиленового волокна, изпользующегося в космической промышленности. Данное волокно, в отличие от кевлара, имеет очень низкий коэффициент трения. Поэтому шнур из этого материала очень скользкий и не пропиливает со временем вставки в пропускных кольцах. Шнур имеет идеально круглое сечение, а также стабильный диаметр по всей длине шнура. Шнур пропитан специальным составом, который заполняет промежутки между волокнами делая его необычайно гладким шнуром. А также чрезвычайно тихим на забросе. Также в положительные характеристики шнуру Super 8 Slick прописать высокую прочность на узлах и динамическую прочность на разрыв относительно диаметра. Шнур имеет высокую износостойкость и не ворсится. А значит срок эксплуатации у него большой. Можно с успехом использовать как в спиннинговой, так и фидерной ловле. У нас в продаже цвета: Aqua green (изумрудный или нежно-зеленый, на глаз могу сказать)   Большинство рыбаков выбирают цвет шнура, основываясь на личных предпочтениях, но если копнуть глубже, то окажется, что для каждых условий рыбалки подходят соответствующие цвета.  Часто можно слышать, как рыболов с пренебрежением относится к определенным цветам, утверждая, что со шнуром того или иного цвета рыбалка малоэффективна. Ну это говорит лишь о невежестве рыбака, потому что, во-первых, рыбак не смотрел в воде рыбьими глазами на шнур, поэтому утверждать виден он рыбе или нет - не имеет права. Во-вторых, вот больше производителю шнуров нечего делать, как выпускать шнуры, визуально отпугивающие рыбу, и тем самым быть позади конкурентов. Этакий говнобизнес. Логично? Логично. Зеленый цвет шнура считается наиболее универсальным, он подходит для ловли во всех водоемах, как с прозрачной водой, так и в водоемах, с цветением водорослей и бурным развитием различных микроорганизмов. Потому что зеленый цвет - это основной цвет всего живого, цвета грунта, он естествен и рыба его не пугается. Желтый и белый цвета рекомендуется применять в тех видах рыбалки, где очень важно визуально наблюдать шнур на поверхности воды. К примеру, это джиговая ловля, троллинг или нахлыст. Для этих типов рыбалки с такого цвета шнуром, особенно в прозрачной воде рекомендуется использовать лидер из флюорокарбона.   диаметр размотка разрыв, кг 0,06 135м   0,08 135м   0,10 135м   0,13 135м 8,0 0,15 135м 10,0 0,19 135м 13,0 0,23 135м 15,0 0,28 135м   0,32 135м   0,36 135 м   0,41 135 м   0,46 135 м   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/hazhida-braid-carp/433-haizhida-power-zone-110-m.html">
      <header type="text">Haizhida Power Zone 110 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/433-5552-large/haizhida-power-zone-110-m.jpg</image>
      <price type="text">$130.00</price>
      <description type="text">Haizhida Power Zone Braid  - плетеный рыболовный шнур бюджетного сегмента. Фирма не фирма, это частный заказ на китайском заводе. В принципе, за эти деньги мы получаем 100 метров крепкого шнура.  Диаметр шнура  Haizhida Power Zone  не соответствует заявленому. 0,1 мм этого шнура приблизительно равен 0,15 оригинальному Повер Про. Это и не увидивительно, потому что 0,13 имеет разрывную нагрузку - 10 кг. Для шнура подобного диаметра - это много. Вообщем, для всяких там ультра снастей, я бы его не брал. Кроме того, на ощупь чувствуется плетение с мелкими приманками будет плохой вылет . А вот на хеви джиг, на фидера, на тролл, на карповые снасти, его можно с успехом применять. Крепкий шнурок, а цена так вообще сказка на данный момент. Шнур Haizhida Power Zone  по своей классификации назвал бы - несовсем плоский :). Диаметр, мм Разрывная нагрузка, кг Длина, м 0,08 6 110 0,10 7 110 0,13 10 110 0,15 11,2 110 0,17 13.6 110 0,19 16,7 110 0,23 17.8 110 0,36 32.6 110 0,40 35.4 110 0,50 41.7 110   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/527-haizhida-scorpion.html">
      <header type="text">Haizhida Scorpion 135 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/527-5885-large/haizhida-scorpion.jpg</image>
      <price type="text">$156.00</price>
      <description type="text">Haizhida Scorpion  - бюджетный рыболовный шнур оливкового цвета. Шнур Scorpion  попадался мне на глаза в Гугле на российском сайте. Есть подозрение, что он изготавливается для российского рынка. На упаковке написано на русской мове очень много рекламной заумной лабуды, однако по нашей информации использование голландского материала Dyneema подтверждается. Качество шнура аналогично качеству шнура Spider. Haizhida Scorpion  оливкового цвета, скользкий, плосковатый на вид. Из-за некоторой сплюснотости, этот шнур конечно заявленому диаметру не соответствует, но это характерно для бюджетных шнуров. Даже если глянуть на разрывную нагрузку и сравнить с тем же Повер про, то  Haizhida Scorpion  0,08 мм визульно выглядит как Прошка 0,1 мм диаметра. Кстати, и по тактильным ощущениям они очень похожи. Ну и немного информационной лабуды с пачки: " Серия плетеных шнуров PE ULTRA SPIN для спортивной рыбалки изготовлена из 100% материала UHMW PE (ультра-высокомодульный пространственно-ориентированый полиэтилен)  что они курят? :)  . Усовершенствованная технология плетения обеспечивает наиболее плотное прилегание волокон материала друг к другу, а запатентованная система склеивания и пропитки шнура - "deep soldering", созданная на основе эффекта активного межмолекулярного притяжения, позволяют шнуру оставаться одним из прочнейших шнуров в мире., быть мягким, не питывать влагу, а как следствие обеспечивать наиболее дальний контролируемый заброс приманки и при этом высокоэффективно передает информацию о поведении приманки. Стойкость материала к ультрафиолетовым лучам делает этот шнур необычайно долговечным и позволяет использовать шнур в течение нескольких сезонов. Для привязывания приманок рекомендуется узел Palomar.  Материал - Dyneema Голландия. Намотано и упаковано в Китае". Это все написано на упаковке  рыболовного плетеного шнура Haizhida Scorpion . Диаметр, мм 0,08 0,10 0,12 0,14 0,16 0,18 0,20 0,25 0,30 0,35 0,40 0,50 Тест, кг 7,0 8,0 8,40 10,1 11,2 13,7 15,9 18,1 28,5 32,6 37,5 45,6     </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/29-Fishing-mart-leski">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-leski/773-trabucco-s-force-special-sea.html">
      <header type="text">Trabucco S-Force Special Sea</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/773-2897-large/trabucco-s-force-special-sea.jpg</image>
      <price type="text">$241.80</price>
      <description type="text">Trabucco S-Force XPS Special Sea  - новая леска для морской ловли белого цвета. Изготовляется в намотках 300 и 600 метров.  Идеально подходит для ловли с лодок, но может использоваться и для береговой ловли.  Характеристики этой лески требуются в тех условиях рыбалки, когда нужно производить форсированное вываживание рыбы в лодку, либо же в скалистой местности. артикул диаметр длина нагрузка 053-66-160 0,16 300м 2,77 053-66-180 0,18 300м 3,34 053-66-200 0,20 300м 4,13 053-66-220 0,22 300м 5,51 053-66-250 0,25 300м 6,67 053-66-280 0,28 300м 8,46 053-66-300 0,30 300м 9,14 053-66-350 0,35 300м 12,76         053-67-160  0,16 600м 2,77 053-67-180  0,18 600м 3,34 053-67-200  0,20 600м 4,13 053-67-220  0,22 600м 5,51 053-67-250  0,25 600м 6,67 053-67-280  0,28 600м 8,46 053-66-300  0,30 600м 9,14 053-66-350  0,35 600м 12,76   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fluorocarbon/775-trabucco-t-force-xps-fluorocarbon.html">
      <header type="text">Trabucco T-Force XPS Fluorocarbon</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/775-2899-large/trabucco-t-force-xps-fluorocarbon.jpg</image>
      <price type="text">$1,586.00</price>
      <description type="text">Trabucco T-Force XPS Fluoro Carbon  - леска из флюорокарбона, очень мягкая, стойкая к механическим повреждениям и быстро тонущая. Основной отличительной характеристикой лески из флюорокарбона является низкий уровен преломления света из-за чего леска из флюорокарбона невидима в воде. Подходит как для пресноводной, так и морской рыбалки. Абсолютно не подвержена воздействию ультрафиолетовых лучей.  артикул диаметр длина нагрузка 053-60-060 0,065 50м 0,55 053-60-070 0,074 50м 0,63 053-60-080 0,084 50м 0,99 053-60-090 0,098 50м 1,34 053-60-100 0,104 50м 1,45 053-60-120 0,125 50м 1,65 053-60-140 0,145 50м 2,10 053-60-160 0,164 50м 2,58         053-61-180 0,185 30м 3,21 053-61-200 0,201 30м 3,85 053-61-220 0,220 30м 4,41 053-61-240 0,240 30м 5,31 053-61-260 0,260 30м 6,44 053-61-280 0,280 30м 7,16 053-61-300 0,300 30м 7,72 053-61-330 0,330 30м 9,40 053-61-370 0,370 30м 10,97 053-61-400 0,400 30м 12,13 053-61-450 0,450 30м 13,67 053-61-500 0,500 30м 16,68 053-62-600 0,600 20м 25,49 053-62-700 0,700 20м 30,75 053-62-800 0,800 20м 39,75 053-62-900 0,900 20м 45,00   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fluorocarbon/776-trabucco-t-force-xps-spin-gun.html">
      <header type="text">Trabucco T-Force XPS Spin Gun</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/776-2900-large/trabucco-t-force-xps-spin-gun.jpg</image>
      <price type="text">$2,288.00</price>
      <description type="text">Trabucco T-Force XPS Spin Gun  - последнее поколение флюорокарбоновых лесок из серии T-Force. Очень крепкий , мягкий и эластичный флюорокарбон с исключительно высокой стойкостью к механическим повреждениям и щучьим зубам. Абсолютная невидимость в воде. Идеально подходит для спиннинговой ловли хищной рыбы, окуня, щуки.   артикул диаметр длина нагрузка 053-57-160 0,164 100м 2,57 053-57-180 0,185 100м 3,21 053-57-200 0,201 100м 3,85 053-57-220 0,220 100м 4,41 053-57-250 0,250 100м 5,87 053-57-300 0,300 100м 7,73   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/xp-line/777-trabucco-xp-line-allround.html">
      <header type="text">Trabucco XP-Line Allround</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/777-2901-large/trabucco-xp-line-allround.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text">Trabucco XP-Line Allround  - универсальная леска с отсутствием памяти и высокими абразивными свойствами, а также крепостью в узлах. Материал лески поглощает свет, что делает леску невидимой в воде. Леска подходит как для использования с безынерционными катушками, так и в глухих оснастках и на поводки. Оптимальное соотношение цены качества, производится в намотках 100, 300 и 1000 метров.   артикул диаметр длина нагрузка 057-75-120 0,120 100м 1,50 057-75-140 0,140 100м 2,10 057-75-160 0,160 100м 2,65 057-75-180 0,180 100м 3,20 057-75-200 0,200 100м 4,00 057-75-250 0,250 100м 5,80 057-75-300 0,300 100м 8,50 057-75-350 0,350 100м 10,50 057-75-400 0,400 100м 13,50 057-75-450 0,450 100м 15,00 057-75-500 0,500 100м 18,00   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/xp-line/778-trabucco-xp-line-flow-casting.html">
      <header type="text">Trabucco XP-Line Flow Casting</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/778-2902-large/trabucco-xp-line-flow-casting.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text">Trabucco XP-Line Flow Casting  - новая леска с высокой абразивной стойкостью. При рыбалке не перекручивается, благодаря особой паралельной обмотке. Гладкая поверхность, очень мягкая и выдерживающая высокие динамические нагрузки. Леску с такими характеристиками хорошо использовать в троллинговой рыбалке как в пресной воде, так и в море. Леска флуорисцентного цвета, ее хорошо видно  на поверхности воды и легче контролировать направление. артикул диаметр длина нагрузка 058-05-180 0,180 150м 3,20 058-05-200 0,200 150м 4,00 058-05-220 0,220 150м 4,90 058-05-250 0,250 150м 5,80 058-05-300 0,300 150м 8,50 058-05-350 0,350 150м 10,50 058-05-400 0,400 150м 13,50   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/xp-line/779-trabucco-xp-line-phantom.html">
      <header type="text">Trabucco XP-Line Phantom</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/779-2903-large/trabucco-xp-line-phantom.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text">Trabucco XP-Line Phantom  - прозрачная леска, поглащающая солнечные лучи, что делает ее абсолютно невидимой в воде. Мягкая леска, с высокими абразивными свойствами и крепостью на узлах. Можно использовать как в спиннинговой ловле, так и в глухих оснастках, а также на поводки. Она не перекручивается благодаря параллельной обмотке. оптимальное соотношение цены и качества. артикул диаметр длина нагрузка 057-80-120 0,120 100м 1,50 057-80-140 0,140 100м 2,10 057-80-160 0,160 100м 2,65 057-80-180 0,180 100м 3,20 057-80-200 0,200 100м 4,00 057-80-220 0,220 100м 4,90 057-80-250 0,250 100м 5,80 057-80-300 0,300 100м 8,50 057-80-350 0,350 100м 10,50 057-80-400 0,400 100м 13,50 057-80-450 0,450 100м 15,00 057-80-500 0,500 100м 18,00   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-leski/999-balsax-tarantula.html">
      <header type="text">Balsax Tarantula</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/999-4247-large/balsax-tarantula.jpg</image>
      <price type="text">$46.80</price>
      <description type="text">Balsax Tarantula  - данная леска отличается повышенной крепостью, относительно своего диаметра, как на узлаг так и при динамической нагрузке. Определенная растяжимость позволяет эффективно гасить рывки крупной рыбы.  Также в леске Balsax Tarantula присутствуют все характеристики, присущие качественным современным лескам. Она очень стойкая к истиранию о ракушки, камни и пропиленные кольца вашего спиннинга. Леска тонущая, не имеет памяти. Цвет камуфлированный серый Tarantula. диаметр 0,08 0,10 0,12 0,14 0,16 0,18 0,20 0,22 0,25 0,28 0,30 0,32 0,35 0,38 0,40 0,42 0,45 разрыв 0,95 1,45 1,95 2,75 3,65 4,55 5,45 6,15 6,80 8,10 10,6 12,1 14,4 16,3 17,5   19,3 21,9     </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-leski/1001-balsax-silver-fish-100-m.html">
      <header type="text">Balsax Silver Fish 100 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1001-4251-large/balsax-silver-fish-100-m.jpg</image>
      <price type="text">$52.00</price>
      <description type="text">Balsax Silver Fish  - леска предназначена для, сильных и стремительных рыб, поскольку у нее отличная прочность на узле, а также лучшее сочетание механической прочности и контролируемой растяжимости, что выражается в исключительной чувствительности и максимальной эластичности, а это и позволяет избежать ситуации, когда трофей срывается с крючка.  Balsax Silver Fish  сохраняет равновесие между стойкостью к напряжениям и стабильностью сохранения диаметра лески.  Благодаря новейшей технологии изготовления, у нее отличное сопротивление к истиранию, а хорошо подобранный цвет делает ее практически незаметной в воде. Она спроектирована для получения максимальной прочности в местах вязки узлов, сопротивления к истиранию и низкого уровня деформации.﻿ ﻿ Леска тонущая, без памяти. ﻿ Диаметр 0,08 0,10 0,12 0,14 0,16 0,18 ,020 0,22 0,25 0,28 0,30 0,32 0,35 0,38 0,40 0,42 0,45 Разрыв 0,95 1,45 1,95 2,75 3,65 4,55 5,45 6,15 6,80 8,10 10,6 12,1 14,4 16,3 17,5 19,3 21,9   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1035-condor-megastrong-crystal-100-m.html">
      <header type="text">Condor Megastrong Crystal</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1035-4304-large/condor-megastrong-crystal-100-m.jpg</image>
      <price type="text">$52.00</price>
      <description type="text">Condor Megastrong Crystal  - лично для меня эта леска стала открытием в этом году. Несмотря на свою небольшую цену - удивила прежде всего своей прочностью, крепостью на узлах, а также соответствием заявленого и реального диаметра.  Поставляется в размотках 30 и 100 м. Не знаю где она наматывалась на катушки, но материал явно японского происхождения. Впрочем, об этом упоминается и в описании лески: Тонущая леска  Condor Megastrong Crystal  отвечает всем требованиям современной рыбалки. максимальная прочность на узлах, особенно рекомендованных; наилучшее сочетание чувствительности, эластичности и растяжимости; повышенная защищенность от механических, химических и ультрафиолетовых воздействий; отсутствие памяти; нетребовательна к условиям хранения. ﻿Цвет - светлозеленый - прозрачный Диаметр (мм) 0,14 0,16 0,18 0,20 0,22 0,25 0,28 0,30 0,35 0,40 Тест (кг) 3,30 3,90 4,70 5,70 6,60 8,20 10,20 11,90 14,10 15,20 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-leski/1037-konger-nylstar-100m.html">
      <header type="text">Konger Nylstar 100m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1037-4306-large/konger-nylstar-100m.jpg</image>
      <price type="text">$52.00</price>
      <description type="text">Konger Nylstar 100 м  - Оливковый цвет, средняя растяжимость, высокая прочность и универсальность применения. Эта леска не нуждается в рекомендациях. Наилучшую рекламу делают отзывы рыболовов, которые проверили ее на рыбалке. Диаметры от 0,08 до 0,50 для любого метода ловли. «Nylstar» - это наивысшое качество по приемлемой цене. Поляки мотают германскую леску, возможно Basf. Диаметр Разрыв 0,08 1,15 0,10 1,70 0,12 2,55 0,14 3,30 0,16 3,90 0,18 4,70 0,20 5,70 0,22 6,60 0,25 8,20 0,28 10,20 0,30 11,90 0,35 14,10 0,40 15,20 0,45 15,90 0,50 16,90   </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/30-Fishing-mart-fluorocarbon">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fluorocarbon/775-trabucco-t-force-xps-fluorocarbon.html">
      <header type="text">Trabucco T-Force XPS Fluorocarbon</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/775-2899-large/trabucco-t-force-xps-fluorocarbon.jpg</image>
      <price type="text">$1,586.00</price>
      <description type="text">Trabucco T-Force XPS Fluoro Carbon  - леска из флюорокарбона, очень мягкая, стойкая к механическим повреждениям и быстро тонущая. Основной отличительной характеристикой лески из флюорокарбона является низкий уровен преломления света из-за чего леска из флюорокарбона невидима в воде. Подходит как для пресноводной, так и морской рыбалки. Абсолютно не подвержена воздействию ультрафиолетовых лучей.  артикул диаметр длина нагрузка 053-60-060 0,065 50м 0,55 053-60-070 0,074 50м 0,63 053-60-080 0,084 50м 0,99 053-60-090 0,098 50м 1,34 053-60-100 0,104 50м 1,45 053-60-120 0,125 50м 1,65 053-60-140 0,145 50м 2,10 053-60-160 0,164 50м 2,58         053-61-180 0,185 30м 3,21 053-61-200 0,201 30м 3,85 053-61-220 0,220 30м 4,41 053-61-240 0,240 30м 5,31 053-61-260 0,260 30м 6,44 053-61-280 0,280 30м 7,16 053-61-300 0,300 30м 7,72 053-61-330 0,330 30м 9,40 053-61-370 0,370 30м 10,97 053-61-400 0,400 30м 12,13 053-61-450 0,450 30м 13,67 053-61-500 0,500 30м 16,68 053-62-600 0,600 20м 25,49 053-62-700 0,700 20м 30,75 053-62-800 0,800 20м 39,75 053-62-900 0,900 20м 45,00   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fluorocarbon/776-trabucco-t-force-xps-spin-gun.html">
      <header type="text">Trabucco T-Force XPS Spin Gun</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/776-2900-large/trabucco-t-force-xps-spin-gun.jpg</image>
      <price type="text">$2,288.00</price>
      <description type="text">Trabucco T-Force XPS Spin Gun  - последнее поколение флюорокарбоновых лесок из серии T-Force. Очень крепкий , мягкий и эластичный флюорокарбон с исключительно высокой стойкостью к механическим повреждениям и щучьим зубам. Абсолютная невидимость в воде. Идеально подходит для спиннинговой ловли хищной рыбы, окуня, щуки.   артикул диаметр длина нагрузка 053-57-160 0,164 100м 2,57 053-57-180 0,185 100м 3,21 053-57-200 0,201 100м 3,85 053-57-220 0,220 100м 4,41 053-57-250 0,250 100м 5,87 053-57-300 0,300 100м 7,73   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fluorocarbon/964-berkley-trilene-fluorocarbon.html">
      <header type="text">Berkley Trilene Fluorocarbon</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/964-3713-large/berkley-trilene-fluorocarbon.jpg</image>
      <price type="text">$182.00</price>
      <description type="text">Berkley Trilene Fluorocarbon 100%  - один из лучших лесок из флюорокарбона, представленных на рынке.  Специальная форума углеродного волокна делает эту леску необычайно прочной и крепкой на узлах.  Кроме того, что  Berkley Trilene Fluorocatbon  абсолютно невидима в воде, в ее актив входят такие качества, как отсутствие памяти, она быстро тонет в воде, не создавая дуги, что положительно сказывается на чувствительности снасти. Диаметр, мм Нагрузка, кг Размотка, м 0,17 2,9 50 0,21 5,2 50 0,24 6,3 50 0,27 7,2 50 0,30 8,3 50 0,34 10,3 50 0,40 12,8 50   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fluorocarbon/971-salmo-fluorocarbon-30-m.html">
      <header type="text">Salmo Fluorocarbon 30 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/971-4041-large/salmo-fluorocarbon-30-m.jpg</image>
      <price type="text">$104.00</price>
      <description type="text">Salmo Fluorocarbon  - абсолютно невидимая леска из флюорокарбона. Благодаря своему удельному весу быстро тонет в воде. Тонущая леска не образует дугу в воде, поэтому обладает высокой чувствительностью, по сравнению с обычными лесками. Особенно это проявляется ловлей мормышкой на глубинах, где контакт с примнкой зачастую теряется. Кроме этого, флюорокарбон облаает повышенной износостойкостью, это качество лески из флюорокарбона зачастую используют фидеристы, используя данную леску на поводки в местах с камнми и ракушкой. Не говоря уже о том, что абсолютная невидимость увеличивает количество поклевок в разы.    Данная леска из флюорокарбона отлично откалибрована, то есть заявленный диаметр  совпадает с фактическим по всей длине размотки.  артикул диаметр, мм разрыв, кг размотка, мм 4503-008 0.08 0.80 30 4503-010 0.10 1.05 30 4503-012 0.12 1.30 30 4503-014 0.14 1.65 30 4503-016 0.16 1.90 30 4503-018 0.18 2.60 30 4503-020 0.20 3.10 30 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fluorocarbon/1291-predator-profi-classic-fluorocarbon-30-m.html">
      <header type="text">Predator Profi Classic Fluorocarbon 30 m</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1291-4906-large/predator-profi-classic-fluorocarbon-30-m.jpg</image>
      <price type="text">$65.00</price>
      <description type="text">Predator Profi Classic Fluorocarbon 30м  - чистый флюорокарбон в небольших размотках и вполне недорого. Торговая марка вам ни о чем не скажет. Ибо ее как таковой не существует и названа от балды. На самом деле все выглядит следующим образом. Киевляне заказали огромные бобины флюра из Италии разных диаметров и разматывают его на месте на небольшими катушками. Выходит очень недорого на самом деле. Минус громкий бренд и затраты на рекламу.. сами понимаете.. Флюр, то он и в Африке флюр, если уж начистоту говорить. Флюорокарбон хорошего качества, откалиброваный. И диаметр точный с разрывной нагрузкой указан на катушках, без этих маркетинговых хитростей.  Скорее всего флюр либо  Lineaeffe, либо Colmic. Я использовал его в ультралайте при ловле на отводные оснастки и в качестве поводочного материала в фидерной ловле.  диаметр, мм разрыв, кг размотка, мм 0.156 1,70 30 0.172 2,30 30 0.193 2,80 30 0.249 4,60 30 0.291 6,00 30   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/714-sneck-new-formul-flurocarbon-20-m.html">
      <header type="text">Sneck New Formul Flurocarbon</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/714-6076-large/sneck-new-formul-flurocarbon-20-m.jpg</image>
      <price type="text">$58.50</price>
      <description type="text">Sneck New Formul Flurocarbon  - леска из чистого флюорокарбона, французского производителя поливинилиденфторида компании Solvay. В отличие от обычной нейлоновой лески, флюрокарбоновая леска более плотная, жесткая, не запутывается, не имеет памяти. Тонет в 2,5 раза обычной лески. Не впитывает воду. Следует отличать леску из флюорокарбона и леску с флюорокарбоновым напылением. Последняя дешевле и зачастую ее продают несведущим рыбакам, как чистый флюр.  Мои отзывы о флюре Sneck New Formul Flurocarbon, его тестирование, а также результаты сравнения разрывных нагрузок с флюром Berkley Trilene, вы можете почитать в моей статье, нажав этот выделенный подчеркнутый текст . Кроме того, он обладает отличными абразивными качествами, хорошо держит соприкосновение с острыми камнями, ракушками и щучьими зубами. Щучьи зубы флюр держит, если диаметр его не меньше 0,40 мм.  Леска из флюрокарбона невидима в воде. Однако, есть небольшой нюанс. Флюрокарбоновая леска не такая крепкая, как обычная хорошая леска такого же диаметра. Но благодаря невидимости флюрокарбона, можна использовать более толстые диаметры, что компенсирует слабую разрывную нагрузку. Флюрокарбоновая леска имеет слабую растяжимость. Ее хорошо использовать как поводки на хищника, как вставки после шнура перед приманками, как поводок на отводных оснастках. Флюр почти не крутится и поводки живут дольше, с большой вероятностью выдерживают щучьи укусы, особенно более толстые диаметры. Однако, по моему личному мнению, использование флюрокарбоновой лески, например как поводки на мирную рыбу - не очень-то и целесообразно. Она не гасит рывки рыбы и зачастую лопается на узле (тонкая) или рвет рыбе губу при рывке, в то время как нейлоновая леска пружинит и очень неплохо гасит рывки рыбы. Одним словом, применять флюрокарбоновую леску нужно не бездумно, а в тех ситуациях, где наиболее эффективно проявляются е качества. КОНТРОЛЬ НА ЛИНИИ:  заинтересовала большая разрывная нагрузка данной флюра. Выборочный промер лески 0,38 микрометром показал реальный диаметр - 0,40 мм. Впрочем, этим грешат почти все рыболовные производители. Так что имейте ввиду.  Диаметр, мм Разрывная нагрузка, кг Размотка, м 0,18 4,5 30 0,20 5,4 30 0,22 6,2 30 0,25 7,8 30 0,28 8,4 30 0,32 11,0 30 0,34 12,8 30 0,38 15,4 20 0,40 16,8 20 0,44 19,6 20 0,48 21,4 20 0,53 25,8 20 0,58 27,2 20 0,62 28,4 20     </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/31-Fishing-mart-jig-golovki">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-jig-golovki/749-g-stream-cheburaschka-ovalnaya-razbornaya.html">
      <header type="text">G Stream чебурашка овальная разборная</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/749-5615-large/g-stream-cheburaschka-ovalnaya-razbornaya.jpg</image>
      <price type="text">$3.90</price>
      <description type="text">G Stream чебурашки разборные овальные  - джиговые грузила овальной формы со вставной проволокой застежкой. Проволока в чебурашках двойного загиба, что восприпятствует растегиванию при забросах, либо повышенных нагрузках. С одного края увеличеное ушко для свободного хода приманки. На мелких  весах чебурашек используется достаточно тонкая проволока, которая позволяет использовать крючки и с не очень большим ушком. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-jig-golovki/1280-agap-dzhig-golovka-schtopor.html">
      <header type="text">АГАП джиг-головка ШТОПОР</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1280-4889-large/agap-dzhig-golovka-schtopor.jpg</image>
      <price type="text">$9.10</price>
      <description type="text">Агап джиг-головки ШТОПОР  - окрашеный порошковым методом свинцовый шар с влитой в него пружиной, с ушком для крепления к основному шнуру, метлическим поводком для крепления тройника. Очень удобная чебурашка для крепления больших силиконовых и естественных приманок, мертвых рыбок в том числе. Применяются для джиговой ловли и ловли троллингом. Данная джиг-головка отлично держит силикон, обеспечивает свободный ход приманки, тройник повышает эффективность подсечек. Очень эффектина для больших приманок при ловле троллингом. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-jig-golovki/1281-agap-uschastik-razbornoy.html">
      <header type="text">АГАП ушастик разборной</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1281-4890-large/agap-uschastik-razbornoy.jpg</image>
      <price type="text">$5.98</price>
      <description type="text">Агап джиг-головка разборная  - разборные ушастики, разборные чебурашки, разборные джиг головки. Называют их по разному. Окрашенный порошковым способом, разборной ушастик малых весов,применяется в ультралайт джиге. Толщина проволоки - 0,5 мм. Проволока согнута втрое, что предотвращает разгиб тонкой проволоки при повышенных нагрузках. А это в свою очередь увеличивает шансы на сохранение приманки. Приманки хорошо откалиброваны, имеют весовое клеймо на поверхности свинцового шарика. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-jig-golovki/1282-chp-dzhig-cheburaschki-razbornye.html">
      <header type="text">ЧП Джиг чебурашки разборные</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1282-4891-large/chp-dzhig-cheburaschki-razbornye.jpg</image>
      <price type="text">$3.25</price>
      <description type="text">ЧП ДЖИГ джиг головки УШАСТИК-ЧЕБУРАШКА разборные  - джиг головки с разборным ушком для быстроты извлечения и замены приманки. Приманки на чебурашке имеют большую подвижность в отличие от приманок на джиг головке с впаяным крючком. Особенно незаменимы ушастики при ловле на плавающий силикон, так как только на ушастиках плавающий силикон полностью раскрывает свой потенциал плавучести. Также чебурашки-ушастики  необходимы для ловли с офсетными крючками. Что касается ушастиков данного производителя, то могу рассказать о них подробнее, как активный их пользователь. Итак, калибровка грузов хорошая, на каждом ушастике стоит весовое клеймо. Само качество литья чебурашек - так себе. Но ввиду того, что джиг головки - расходный материал, а данные ушастики стоят достаточно дешево, то на качество литья обращаешь меньше всего внимания. Проволока ушастика толщиной 0,7-0,8 мм (показания штангенциркуля). Достаточно толстая проволока да и по жесткости тоже ничего. По крайней мере, случаев разгибания скобы при забросе, либо при вываживании у меня не было. При ловле на веса 5-7 грамм такая толщина проволоки создает неудобства, так как обычные крючки для мелкого силикона на такой скобе не имеют свободного хода и заклинивают. Приходится искать крючки с большим ушком. На ушастиках больших весов 30-40 г скоба короткая и мало выглядывает из ушастика. Без плоскогубцев здесь необойтись. Да и вообще при работе с ушастиками любых весов данного производителя рекомендую иметь при себе плоскогубцы. То там заклинит, то там не вылазит. Но если абстрагироваться от этого производственного геммороя и предположить, что трудности со скобой усложняют и ее вылет при ловле, а также помножить всё на низкую стоимость ушастиков, то как бы они вроде и ничего. </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/32-Fishing-mart-vobleri">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/797-salmo-bullhead.html">
      <header type="text">Salmo Bullhead</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/797-2923-large/salmo-bullhead.jpg</image>
      <price type="text">$182.00</price>
      <description type="text">Salmo Bullhead  - в небольших речках с быстрым течением, Вы можете ловить рыбу воблером BullheaD, забрасывая ее как вверх, так и вниз по течению. Но все же, наиболее эффективный метод – забрасывать приманку вверх по течению – тогда при подмотке, она по дуге и поперек течения вернется к Вам. Для речек с большим количеством подводных препятствий и зацепов, незаменима версия SDR, с ее уникальной способностью перескакивать через все подводные препятствия. В больших реках лучше забрасывать Bullhead, вверх по течению, делая проводку настолько медленно, насколько это воз - можно, с многочисленными паузами, совмещая их с нежным подергиванием. Для троллинга на невысоких скоростях, версия SDR – лучший выбор, удерживайте приманку в 30 метрах за лодкой.    • Вид приманки – крэнкбейт  • В ассортименте Salmo c – 1991  • Предлагаемый размер (см) – 4,5; 6; 8  • Предлагаемые типы – F, S, SDR  • Предлагаемое количество расцветок – 5  • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг, троллинг  • Рекомендуется для ловли – щуки, судака, окуня. артикул тип длина вес крючок заглубление BD4F плавающий 4,5 3 8 0,5/1,0 BD4S тонущий 4,5 5 8 1,0/2,0 BD6F плавающий 6 6 6 1,0/1,5 BD6S тонущий 6 8 6 1,5/2,5 BD4SDR плавающий 4,5 3,5 8 1,5/3,0 BD6SDR плавающий 6 7 6 2,5/5,0 BD8SDR плавающий 8 17 4 3,5/8,0 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/798-salmo-hornet.html">
      <header type="text">Salmo Hornet</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/798-2935-large/salmo-hornet.jpg</image>
      <price type="text">$156.00</price>
      <description type="text">Salmo Hornet  - отличный воблер для ловли рыбы, если ее забрасывать вверх по течению, только обеспечивайте скорость проводки нем но- го быстрее, чем скорость течения. Она также хорошо работает при ловле рыбы против течения, проводите приманку по более глубоким местам, там, где чаще стоят в засаде более крупные экземпляры. Для озер и водохранилищ, hoRnet является наилуч шей приманкой как для троллинга, так и для ловли в заброс. Необходимое условие для ловли на hoRnet, чтобы Вы использовали правильно подобранную снасть – легкий и чувствительный спиннинг, крошечные застежки и вертлюжки, самую тонкую леску, которой Вы сможете управлять приманкой, чтобы обеспечить ей наилучшую работу. Если Вы ищете приманку, способную поймать хоть какую-нибудь плавающую в воде рыбу, наилучший выбор – Salmo Hornet! Маленький, быстрый и смертельно эффективный, с «жалом» в хвосте, это то, что рыболовы всего мира говорят об этой приманке. Это его заслуженная репутация! Почувствуйте быстрое и агрессивное действие вашей приманки, вибрацию, переходящую от вершинки спиннинга прямо к Вашему сердцу. Сосредоточитесь, поклевка обязательно последует – это только вопрос времени!    • Вид приманки – крэнкбейт  • В ассортименте Salmo c – 1995 • Предлагаемый размер (см) – 2, 3, 4, 5, 6  • Предлагаемые типы – F, S, SDR  • Предлагаемое количество расцветок – 11  • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг, троллинг  • Рекомендуется для ловли – щуки, окуня, язя, голавля, жереха  артикул тип длина вес крючок заглубление H2S тонущий 2,5 1,5 10 0,5/1,0 H3F плавающий 3,5 2,2 10 1,0/1,5 H3S тонущий 3,5 2,6 10 1,5/2,0 H4F плавающий 4 3 8 1,5/2,0 H4S тонущий 4 4 8 2,0/2,5 H5F плавающий 5 7 6 2,0/3,0 H5S тонущий 5 8 6 3,0/4,0 H6F плавающий 6 10 4 2,0/3,0 H6S тонущий 6 14 4 3,0/4,0 H4SDR плавающий 4 3,8 8 2,5/4,0 H5SDR тонущий 5 7 6 3,5/6,0 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/799-salmo-perch.html">
      <header type="text">Salmo Perch</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/799-2926-large/salmo-perch.jpg</image>
      <price type="text">$197.34</price>
      <description type="text">Salmo Perch  - этим воблером можно ловить хищную рыбу многими способами, и все они очень эффективны.  Для ловли спиннингом мы рекомендуем мелководный вариант (SR) и плавающую версию (F).  Плавающая версия – классический кренкбейт: при медленной проводке со случайными паузами и подергиванием его вершинкой спиннинга – это смертельная опасность для хищной рыбы. Мелководная версия – обычный твичбейт – совершенная приманка для мелководных и заросших водорослями мест.  Как и с другими приманками группы твичбейт, наилучшая ее игра получается при достаточно длинных протяжках удилищем и с постоянной подмоткой лески катушкой, чтобы избежать ее ослабление.  При использовании этого метода, приманка движется из стороны в сторону, обычно в верхних слоях воды, даже порой всплывая к поверхности. Этот способ анимации, при котором делают случайные паузы, может быть самым привлекательным для хищной рыбы. Salmo Perch глубоководного исполнения (SDR) – специализированная приманка. Большая лопасть уменьшает длину ее заброса спиннингом, поэтому этот вариант очень рекомендуется для троллинга.  Огромные глубины, которые могут достичь эти приманки (Perch 14SDR заглубляется  до 12 м) делает их лучшими среди троллинговых приманок. Одна из классических моделей Salmo. Компактная, достаточно тяжелая и очень эффективная приманка, которая всегда готова к борьбе. Каждое из ее трех исполнений – прекрасное оружие для ловли крупных хищников.  Далекий заброс и быстрое заглубление – то, в чем Вы так долго нуждались. Только сделав нескольких оборотов ручки катушки, Вы сразу понимаете, что на конце Вашей лески находится прекрасная приманка.  Пока она, возможно, еще скромно лежит в Вашей коробке вместе с другими приманками, ждущими вашего внимания и своего удачного дня.  • Вид приманки – крэнкбейт / твичбейт • В ассортименте Salmo c – 1992 • Предлагаемый размер (см) – 8, 12, 14 • Предлагаемые типы – F, SR, DR, SDR • Предлагаемое количество расцветок – 7 • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг, троллинг • Рекомендуется для ловли – щуки, судака, окуня артикул тип длина вес крючок заглубление PH8F плавающий 8 12 4 0,5/1,0 PH8DR плавающий 8 14 4 1,5/2,5 PH8SDR плавающий 8 17 4 3,0/4,0 PH12F плавающий 12 36 1/0 2,0/4,0 PH12SR плавающий 12 36 1/0 0,5/1,5 PH12SDR плавающий 12 44 1/0 4,0/9,0 PH14F плавающий 14 50 2/0 3,0/6,0 PH14SR плавающий 14 50 2/0 0,5/1,5 PH14SDR плавающий 14 62 2/0 5,0/11,0                         </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/800-salmo-pop.html">
      <header type="text">Salmo Pop</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/800-2931-large/salmo-pop.jpg</image>
      <price type="text">$182.00</price>
      <description type="text">Salmo Pop  - Есть несколько способов ловить рыбу попперами – Вы должны приспособить Вашу технику под соответствующую активность рыбы. Когда рыба активна, иногда достаточно только сделать быструю проводку Salmo PoP на постоянной скорости, хотя в таких случаях, Salmo PoP создает относительно слабую волну перед собой.  Если при проводке передавать приманке рывки кончиком спиннинга, Salmo PoP будет привлекать рыбу «булькающим» шумом и оставлять на воде за собой след из пузырей. После проведения серий оследовательных рывков приманкой, делайте небольшие паузы.  Когда рыба пассивна, хороший способ попробовать сделать ряд «скачков» Salmo PoP, при этом каждый рывок должен быть длиной 0,3–0,5 м; сделайте два или три рывка, затем пауза в 3–4 сек.,  в течение которой приманка должна спокойно плавать на поверхности воды. Очень часто наилучшие результаты приносит комбинация  этих 3-х предлагаемых способов. • Вид приманки – поппер • В ассортименте Salmo c – 2001 • Предлагаемый размер (см) – 6 • Предлагаемые типы – F • Предлагаемое количество расцветок – 6 • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг • Рекомендуется для ловли – щуки, жереха, окуня  артикул  тип длина  вес  № крючка  заглубление   P6  плающий  6  7  5  0 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/801-salmo-slider.html">
      <header type="text">Salmo Slider</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/801-2937-large/salmo-slider.jpg</image>
      <price type="text">$234.00</price>
      <description type="text">Salmo Slider  - Эта приманка – истинный виртуоз из большой семьи приманок, разработанных для ловли крупной хищной рыбы. Влево – вправо, влево – вправо: такой извилистый танец исполняет SliDeR (Скользун), который доведет любую хищную рыбу до страстной поклевки! Поклевка всегда происходит жадно, с мощным взрывом агрессии. Пенящиеся брызги воды и визг тормозов катушки, это – то, что ждет  Вас в ближайшее время. Подогните бородки тройников на приманке, чтобы было легче отцеплять его из пасти хищной рыбы. Глубоко вздохните и приготовьтесь к следующему сильному противо действию! Обычно на приманку SliDeR ловят рыбу рывковой проводкой. Рывки спиннингом должны быть весьма энергичны и быстры. Желательно, чтобы перед началом ловли рыбы, Вы сделали несколько пробных забросов в прозрачной воде, чтобы увидеть реакцию SliDeR на ваши действия спиннингом, так, чтобы он «рыскал» из стороны в сторону и после каждого разворота возвращался к правильному направлению проводки. Важно после каждого рывка не ослаблять леску, чтобы постоянно был контакт с приманкой, скользящей из стороны в сторону, этим также исключается перехлестывание лески передним крючком. Другие методы проводки, при ловле рыбы на SliDeR, тоже имеют место – SliDeR будет всегда отлично работать! Какой бы метод проводки Вы ни выбрали, считая его  наиболее эффективным, надо постоянно следить за работой приманки, чтобы не было ее перехлеста с леской. Очень важен и способ проводки приманки, например, когда температура воды очень низка (2˚–5˚C) – лучшие результаты будут достигнуты при ловле рыбы при более медленной проводке, с увеличением пауз до 3 секунд между рывками, а рывки должны быть более мягкими. Тонущий SliDeR – наиболее подходящая приманка для такой ловли, так как  во время остановки, при свободном падении, она начинает колебаться, этим дополнительно привлекая хищника. При повышении температуры воды, скорость проводки должна быть увеличена.  Slider удивительно хорош для ловли троллингом на мелководье, от   пустите его на 10–30 м за лодкой и каждые несколько секунд делайте рывки спиннингом, точно также, как Вы делаете это при обычной рывковой проводке.  • Вид приманки – глайдер (разновидность джеркбейтов) • В ассортименте Salmo c – 2003 • Предлагаемый размер (см) – 5, 6, 7, 10, 12 • Предлагаемые типы – F, S • Предлагаемое количество расцветок – 26 • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг • Рекомендуется для ловли – щуки, судака, сома  артикул  тип длина  вес  № крючка   заглубление  SD5F  5  5  6.5  8  0.5/0.5  SD5S  5  5  8.5  8  1.0/0.5  SD6F  6  6  10.5  6  0.5/0.5  SD6S  6  6  13  6  1.0/0.5  SD7F  7  7  17  4  0.5/0.5  SD7S  7  7  21  4  1.0/0.5  SD10F  10  10  36  1  1.0/0.5  SD10S  10  10  46  1  2.0/1.0  SD12F  12  12  60  2/0  1.0/0.5  SD12S  12  12  70  2/0  2.0/1.0 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/802-salmo-frisky.html">
      <header type="text">Salmo Frisky</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/802-2929-large/salmo-frisky.jpg</image>
      <price type="text">$175.50</price>
      <description type="text">Salmo Frisky  - плавающая приманка с невысокой плавучестью, позволяющей ей медленно всплывать во время паузы, что делает ее очень эффективной для ловли, при забросах ее вниз или вверх по течению.  Также отличные результаты  могут быть достигнуты, ловя рыбу поперек течения с обязательными паузами при проводке. Мы рекомендуем, чтобы этот тип проводки был следующим: два или три поворота ручкой катушки, затем пауза, при которой кончиком спиннинга выбирается провис лески, затем цикл повторяется.  В озерах и водохранилищах ловят рыбу Frisky также как и с большинством других плавающих приманок – с изменение скорости подмотки, с частыми паузами и нежным подергиванием приманки.  Также обе версии FRiSky превосходны для ловли троллингом на различных скоростях. На больших глубинах мы рекомендуем использование версию SR с дополнительным грузом впереди. • Вид приманки – крэнкбейт • В ассортименте Salmo c – 2006 • Предлагаемый размер (см) – 5, 7 • Предлагаемые типы – SR, DR • Предлагаемое количество расцветок – 5 • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг, троллинг • Рекомендуется для ловли – щуки, окуня, судака  артикул  тип длина  вес  № крючка   заглубление  FR5SR  плавающий  5  5  8  1.0/1.5  FR5DR  плавающий  5  5.5  8  1.5/3.0  FR7SR  плавающий  7  8  6  1.0/1.5  FR7DR  плавающий  7  9  6  1.5/3.0 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/803-salmo-zipper.html">
      <header type="text">Salmo Zipper</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/803-2949-large/salmo-zipper.jpg</image>
      <price type="text">$202.80</price>
      <description type="text">Salmo Zipper  - С приманкой Salmo ZiPPeR рыболову предоставлен широкий выбор не только методов ловли, но и техники ее подачи рыбе, кото рую Вы захотите использовать. Помните: при проводке, всегда держите приманку под постоянным контролем, на паузах или при свободном падении. Наилучший способ ловли на ZiPPeR – использование быстрых и энергичных подергиваний ее удилищем – тогда  лучше всего используется встроенная в нее громкая погремушка. При ловле на озерах и водохранилищах, бывает очень эффективен прием, при котором приманке ZiPPeR позволяют упасть на дно или  периодически чиркать по нему, поднимая при этом облачка ила, что привлекает к ней хищника с большего расстояния. На речках  проводку приманкой ZiPPeR производят поперек течения, используя небольшие паузы во время проводки. Приманка ZiPPeR по уловистости не уступает большинству специальных троллинговых приманок; когда Вы ведете ее спиннингом за лодкой, контролируйте  ее ритмичность и легкость работы. • Вид приманки – вертикальная / крэнкбейт • В ассортименте Salmo c – 2005 • Предлагаемый размер (см) – 7,5 • Предлагаемые типы – S • Предлагаемое количество расцветок – 5 • Рекомендуемый метод ловли –   сПиннинГ, вертиКальная ПровоДКа • Рекомендуется для ловли – щуки, окуня, судака, желтоперого    судака, басса, жереха    артикул  тип длина  вес  № крючка   заглубление  SZ7  тонущий  7.5  15  5 0 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/804-salmo-sting.html">
      <header type="text">Salmo Sting</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/804-2958-large/salmo-sting.jpg</image>
      <price type="text">$156.00</price>
      <description type="text">Salmo Sting  - истинное удовольствие для рыболовов, которые любят приманки с деликатной и утонченной игрой. Она обманчиво поблескивает, как маленькая рыба, ищущая себе обратный путь на безопасное мелководье. На широкой и мелкой части большой реки, делайте провод ку быстро, или энергично подергивая ее среди прибрежного тростника. Опустите ее вниз даунриггером в темные глубины, где охотится лосось.   Расслабьтесь, отрегулируйте вашу катушку для предстоящей борьбы и ждите. Sting – надежная ставка, которая никогда не потерпит неудачу! При ловле рыбы в речках с течением, мы производим забросы приманки поперек реки и делаем медленную проводку. Плавающая версия очень полезна, когда надо сплавить приманку вниз по течению к месту засады крупного хищника. Для более  стремительных хищников типа щуки или форели, иногда Вы должны увеличить скорость подмотки, и держать вершинку спиннинга высоко, чтобы приманка слишком глубоко не заглублялась. При прекращении подмотки, Sting, с версией суспендера, будет держать эту глубину, и не будет тонуть; обычно в этот момент остановки и происходят поклевки даже самого пассивного хищника. Как только Вы достигните приманкой необходимой глубины (от 0.5 до 1 метра), во время паузы Вы должны мягкого поддергивать приманку, в это время необходимо внимательно следить за леской и не допускать ее слабину, так чтобы можно было заметить даже самую деликатную поклевку и вовремя сделать эффективную подсечку. Sting хорош для ловли троллингом, как с дополнительным грузом, так и без него. Чтобы достигнуть большей глубины, груз должен быть установлен на расстоянии в 1 метр перед приманкой.  • Вид приманки – твичбейт • В ассортименте Salmo c – 2001 • Предлагаемый размер (см) – 6, 9, 12 • Предлагаемые типы – F, SP • Предлагаемое количество расцветок – 8 • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг, троллинг с даунриггером  • Рекомендуется для ловли – щуки, форели, морского басса,  желтоперого судака, жереха, судака, лосося, форели  артикул  тип  длина  вес  крючки  заглубление S6F  плавающий  6  3.5  8  0.8/1.5  S6SP  суспендер  6  4  8  1.0/2.0  S9F  плавающий  9  9  4  1.0/2.0  S9SP  суспендер  9  10  4  1.5/2.5  S12F  плавающий  12  14  2  1.5/3.0  S12SP  суспендер  12  16  2  2.0/4.0   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/805-salmo-minnow.html">
      <header type="text">Salmo Minnow</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/805-2959-large/salmo-minnow.jpg</image>
      <price type="text">$141.18</price>
      <description type="text">Salmo Minnow  - одна из первых приманок семейства Salmo.  После  пятнадцати лет постоянного усовершенствования, это семейство приманок похоже на десантно-диверсионную команду, готовую к любой миссии, где только есть рыба, независимо от того, какие трудности перед ними ни возникнут.  Простая, классическая и традиционная форма этой при  манки скрывает тайну, которую большинство рыболовов не хотели  бы раскрывать для остальных. • Вид приманки – крэнкбейт / твичбейт • В ассортименте Salmo c – 1991 • Предлагаемый размер (см) – 5, 6, 7, 9 • Предлагаемые типы – F, S, SDR • Предлагаемое количество расцветок – 13 • Рекомендуемый метод ловли – спиннинг, троллинг • Рек. для ловли – щуки, форели, судака, язя, жереха  артикул  тип  длина  вес  крючки  заглубление M5F  плавающий  5  3  10  0.5/1.0 M5S  тонущий  5  5  10  0.8/1.5 M6F  плавающий  6  4  8 0.5/1.0 M6S  тонущий  6  6  8 1.0/1.5 M7F  плавающий  7  6  5  1.0/1.5 M7S   тонущий  7  8  5  1.5/2.0   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vobleri/806-salmo-pike.html">
      <header type="text">Salmo Pike</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/806-2971-large/salmo-pike.jpg</image>
      <price type="text">$182.00</price>
      <description type="text">Salmo Pike  - Все плавающие модели семейства Pike – лучшие приманки для ловли рыбы в неглубокой береговой зоне, на глубинах от 0,5 м (Pike 9F и Pike 11F) до 3–4 м (Pike 9SDR и Pike 16F). Проводку составной модели Pike 11 и 13, как и для всех приманок Pike, лучше делать медленной, немного изменяя ее скорость и делая частые паузы. При дальнем забросе приманки, вниз по течению реки и проводке против течения, делайте паузы и остановки вблизи интересных мест или в местах с подводной растительностью,  где хищник может стоять в засаде. • Вид приманки – крэнкбейт / твичвейт • В ассортименте Salmo c – 1992 • Предлагаемый размер (см) – 9, 11, 13, 16 • Предлагаемые типы – F, J, SR, DR, SDR • Предлагаемое количество расцветок – 5  • Рекомендуемый метод ловли – спининг, троллинг • Рекомендуется для ловли – щуки, судака  артикул  тип  длина  вес  крючки  заглубление PE9F  плавающий  9  9  6  0.5/1.0 PE9SDR  плавающий  9  10  6  2.0/3.0 PE11F  плавающий  11  15  4 0.5/1.0 PE11DR  плавающий  11  16  4 1.5/2.5 PE11JF плавающий  11  13  4  0.5/1.0 PE11JDR  плавающий  11  14  4  1.5/2.5 PE13JF  плавающий  13  21  2  1.2/2.0 PE13JDR  плавающий  13  24  2  2.0/3.0 PE16F  плавающий  16  52  2/0  2.0/5.0 PE16SR плавающий  16  52  2/0  0.5/1.5   </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/33-Fishing-mart-silikonovie-primanki">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/656-condor-crazy-bait.html">
      <header type="text">Condor Crazy Bait</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/656-6081-large/condor-crazy-bait.jpg</image>
      <price type="text">$13.52</price>
      <description type="text">Condor Crazy Bait  - силиконовые приманки, копии моделей известных марок. Достаточно качественный силикон, интересные раскраски. Данная модель - копия Big Hammer. Модель Длина H3 80 мм  H5 125 мм   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/657-trabukko-sabiky-leader.html">
      <header type="text">Trabukko Sabiky Leader</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/657-2244-large/trabukko-sabiky-leader.jpg</image>
      <price type="text">$390.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/912-lucky-john-ballist-25.html">
      <header type="text">Lucky John Ballist твистер</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/912-3445-large/lucky-john-ballist-25.jpg</image>
      <price type="text">$36.40</price>
      <description type="text">Lucky John Ballist  - съедобная резина. Так называемый вормотвистер, имеющий креветочный аромат.  Силиконовая приманка имеет длинное рифленное тело, на окончании которого располагается спиральный мягкий хвост. Артикул Длина Аромат Колво/упак 140101 2.5-6.3 см креветка 10 Отличная приманка на окуня и судака. Имеет широкое применение: ловля на отводах, на каролинских оснастках, шарнирных монтажах с червячными оффсетниками. Говорят, что  съедобный силикон Lucky John  похож на силиконовые приманки широкопопулярных торговых марок Reins и Keitech. Однако в отличие от двух последних имеют более привлекательную для хищной рыбы форму и игру, а также более разнообразную цветовую гамму, ароматизацию, и, соответственно, более доступную стоимость. Аттрактант внедрен в состав материала. А также нанесен на поверхность приманки. Поэтому съедобные приманки Lucky John привлекательно пахнут очень долгое время. Тем более по окончании рыбалки приманки можно положить обратно в пакет и они наберут аромат снова. К слову, ароматы у приманок очень насыщенные и стойкие, но не странные химические, а очень даже пищевые. Состав аттрактантов - это секрет фирмы Lucky John. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/913-lucky-john-chunk-tail-2.html">
      <header type="text">Lucky John Chunk Tail вормотвистер</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/913-3455-large/lucky-john-chunk-tail-2.jpg</image>
      <price type="text">$52.00</price>
      <description type="text">Lucky John Chaunk Tail  - съедобный силиконовый твистер. Рифленый и очень мягкий. C особо привлекательной игрой. Подходят для ловли джигом и на отводах. Из-за мягкости материала, твистер заводится с самой медленной проводки и извивается очень бурно, подобно угрю на крючке, тем самым привлекая внимание рыбы издалека. Из-за мягкости материала, лучше такую резину использовать на стоячке или медленном течении.   Артикул Длина Аромат кол-во/упаковка 140105 2/5 см Креветка 10 140106 2.9/7.4 см Креветка 7   Отличная приманка на крупного окуня, судака и щуку. Говорят, что  съедобный силикон Lucky John  похож на силиконовые приманки широкопопулярных торговых марок Reins и Keitech. Однако в отличие от двух последних имеют более привлекательную для хищной рыбы форму и игру, а также более разнообразную цветовую гамму, ароматизацию, и, соответственно, более доступную стоимость. К слову, ароматы у приманок очень насыщенные и стойкие, но не странные химические, а очень даже пищевые. Состав аттрактантов - это секрет фирмы Lucky John. ﻿ Аттрактант внедрен в состав материала. А также нанесен на поверхность приманки. Поэтому съедобные приманки Lucky John привлекательно пахнут очень долгое время. Тем более по окончании рыбалки приманки можно положить обратно в пакет и они наберут аромат снова. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/914-lucky-john-tioga-2.html">
      <header type="text">Lucky John Tioga виброхвост</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/914-3465-large/lucky-john-tioga-2.jpg</image>
      <price type="text">$42.64</price>
      <description type="text">Lucky John Tioga  - съедобная силиконовая приманка с оригинальной формой. рифленое тело, как у твистера, которое оканчивается пятаком, как у виброхвоста. Пятак очень мягкий, поэтому играет при самой медленной проводке.  Отличная приманка на окуня, судака. Очень эффективная приманка как в шарнирном монтаже на офестном крючке, так и на классической джиговой головке. Артикул Длина Аромат Кол. в упак. 140102 2/5,1  Макрель 10  140119  2,4/6,1  Макрель 9  140103 2,9/7,4   Макрель 7  140104 3,9/9,9  Макрель   5 Говорят, что  съедобный силикон Lucky John  похож на силиконовые приманки широкопопулярных торговых марок Reins и Keitech. Однако в отличие от двух последних имеют более привлекательную для хищной рыбы форму и игру, а также более разнообразную цветовую гамму, ароматизацию, и, соответственно, более доступную стоимость. К слову, ароматы у приманок очень насыщенные и стойкие, но не странные химические, а очень даже пищевые. Состав аттрактантов - это секрет фирмы Lucky John. ﻿ Аттрактант внедрен в состав материала. А также нанесен на поверхность приманки. Поэтому съедобные приманки Lucky John привлекательно пахнут очень долгое время. Тем более по окончании рыбалки приманки можно положить обратно в пакет и они наберут аромат снова. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/917-lucky-john-mr-greedy-3.html">
      <header type="text">Lucky John Mr Greedy виброхвост</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/917-3498-large/lucky-john-mr-greedy-3.jpg</image>
      <price type="text">$70.20</price>
      <description type="text">Lucky John Mr Greedy  - съедобная силиконовая приманка с крупной мясистой формой. Разработана для ловли щуки и судака. Данную приманку можно с успехом применять как в классических джиговых оснастках, так и в различных монтажах при ловле на мелководье и в траве. Благодаря массивному телу, можно использовать приманку без дополнительного груза.   Артикул Длина Аромат Колво/упак 140115 3/7.6 см Макрель 7 140116 3.9/9.9 см Макрель 5   Говорят, что  съедобный силикон Lucky John  похож на силиконовые приманки широкопопулярных торговых марок Reins и Keitech. Однако в отличие от двух последних имеют более привлекательную для хищной рыбы форму и игру, а также более разнообразную цветовую гамму, ароматизацию, и, соответственно, более доступную стоимость. К слову, ароматы у приманок очень насыщенные и стойкие, но не странные химические, а очень даже пищевые. Состав аттрактантов - это секрет фирмы Lucky John. ﻿ Аттрактант внедрен в состав материала. А также нанесен на поверхность приманки. Поэтому съедобные приманки Lucky John привлекательно пахнут очень долгое время. Тем более по окончании рыбалки приманки можно положить обратно в пакет и они наберут аромат снова. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/921-lucky-john-hogy-hog-16.html">
      <header type="text">Lucky John Hogy Hog твистер</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/921-3532-large/lucky-john-hogy-hog-16.jpg</image>
      <price type="text">$35.10</price>
      <description type="text">Lucky John Hogy Hog  - съедобная силиконовая приманка с формой то ли насекомого, то ли ракообразного. Бохрома из мелких боковых щупалец делает игру приманки очень привлекательной для хищника. Приманка подходит для техасской и каролинской оснасток. Но можно ловить и на классический микроджиг. Тип проводки разнообразный.    Артикул Длина Аромат Колво/упак 140130 1.2/3 см Креветка 10 140109 2.8/7.1 см Рак/Креветка 10   Великолепная приманка на окуня, судака. Говорят, что  съедобный силикон Lucky John  похож на силиконовые приманки широкопопулярных торговых марок Reins и Keitech. Однако в отличие от двух последних имеют более привлекательную для хищной рыбы форму и игру, а также более разнообразную цветовую гамму, ароматизацию, и, соответственно, более доступную стоимость. Аттрактант внедрен в состав материала. А также нанесен на поверхность приманки. Поэтому съедобные приманки Lucky John привлекательно пахнут очень долгое время. Тем более по окончании рыбалки приманки можно положить обратно в пакет и они наберут аромат снова. ﻿ </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/922-lucky-john-bugsy-shad-28.html">
      <header type="text">Lucky John Bugsy Shad виброхвост</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/922-3537-large/lucky-john-bugsy-shad-28.jpg</image>
      <price type="text">$42.12</price>
      <description type="text">Lucky Bugsy Shad  - съедобная силиконовая приманка виброхвост с мягкими эластичными ножками на конце, как у сороконожки.  Благодаря плоскому телу, данную приманку можно одевать на двойник, однако, можно ловить на классические джиговые оснастки и различные монтажи. Благодаря относительно большому весу, можно вешать небольшой по массе свинец и успешно ловить по мелководьям.   Артикул Длина Аромат Количество/упаковка 140107 2,8/7,1 см Макрель 7 140108 3,9/9,9 см Макрель 5   Великолепная приманка на судака, щуку. Говорят, что  съедобный силикон Lucky John  похож на силиконовые приманки широкопопулярных торговых марок Reins и Keitech. Однако в отличие от двух последних имеют более привлекательную для хищной рыбы форму и игру, а также более разнообразную цветовую гамму, ароматизацию, и, соответственно, более доступную стоимость.  Аттрактант внедрен в состав материала. А также нанесен на поверхность приманки. Поэтому съедобные приманки Lucky John привлекательно пахнут очень долгое время. Тем более по окончании рыбалки приманки можно положить обратно в пакет и они наберут аромат снова.﻿ </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/924-lucky-john-s-shad-28.html">
      <header type="text">Lucky John S-Shad червь</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/924-3551-large/lucky-john-s-shad-28.jpg</image>
      <price type="text">$36.40</price>
      <description type="text">Lucky John S-Shad  - съедобная силиконовая приманка в виде червя, пиявки. Имеет собственную игру, но по методике работы идентифицируется как приманка Слаг. С успехом применяется в различных дроп-шо оснастках и на оснастках с отводом. Мясистое тело приманки, а также достаточно крепкий материал позволяет оснащать приманку двойными крючками, а бороздки на спине и животе приманки позволяют скрыть оффсетный крючок. Данная приманка с успехом испробована при ловле судака на Днепре и Киевском водохранилище. Артикул Длина Аромат Колво/упак 140111 2.8/7.1 Креветка 7 140112 3.8/9.6 Креветка 5   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-silikonovie-primanki/925-lucky-john-tig-tail-28.html">
      <header type="text">Lucky John TIG Tail твистер</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/925-3558-large/lucky-john-tig-tail-28.jpg</image>
      <price type="text">$42.64</price>
      <description type="text">Lucky John T.I.G. Tail  - силиконовая приманка, сублимирующая в себе свойства твистера и виброхвоста. Эта приманка обладает широким спектром игры, от рывковой проводки до волочения по дну. Использовать TIG Tail можно в различных оснастках. Основной объект охоты - окунь и судак. Артикул Длина Аромат Колво/упак 140110 2.8/7.1 см Креветка 7   </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/34-Fishing-mart-blesni">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-blesni/1304-rapala-minnow-spoon.html">
      <header type="text">Rapala Minnow Spoon</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1304-5163-large/rapala-minnow-spoon.jpg</image>
      <price type="text">$169.00</price>
      <description type="text">Rapala Minnow Spoon  - популярная блесна формы "ложка" похожая на малька.  В передней части имеет утолщение, благодаря чему играет даже при свободном падении. Оснащена мощным одинарным крючком и металлическим усиком, предохраняющим от зацепа с травой и кустами. Где есть хищник - он клюнет обязательно. Можно ловить в кувшинках. Для эффективной ловли рекомендуется при проводке делать паузы, чтобы блесна могла играя при падении опускаться на дно или ко дну.   Модель Длина, см Вес, г RMS05 5 6 RMS06 6 10 RMS07 7 15 RMS08 8 22 RMS10 10 32 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-kolebalki/1386-gruschka-blesna-na-sudaka.html">
      <header type="text">Грушка блесна на судака</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1386-6346-large/gruschka-blesna-na-sudaka.jpg</image>
      <price type="text">$57.20</price>
      <description type="text">Грушка  - блесна для ловли хищной рыбы. Но как показывает практика, на  грушки  ловится любая рыба, включая плотву и леща, и даже карася и карпа. Приманка изготовлена из латуни. Оснащена тройником VMC с опушкой.   Но можно ловить с чистым тройником, а также вешать на тройник/двойник силиконовую приманку. Техника ловли на грушки  мало чем отличается от джиговой техники ведения приманки. Пару оборотов - пауза, пару оборотов - пауза. Эффект ловли чем-то напоминает зимнюю ловлю на яйца. Тот же стук по дну и подымание мути, что привлекает рыбу. </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/1057-gotovye-snasti">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/gotovye-snasti/1259-kruzhok-na-shuku.html">
      <header type="text">Кружок на щуку</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1259-4826-large/kruzhok-na-shuku.jpg</image>
      <price type="text">$22.36</price>
      <description type="text">Кружки на щуку  - жерлица на хищника по открытой воде.  Достаточно эффективная снасть в водоемах без течения. Ставится в местах вероятного нахождения хищной рыбы. Диаметр круга из пенопласта - 12 см. Капроновый шнур - 10 м. Металический поводок - двойная скрутка - 22 см. Небольшое грузило. Тройник крючок/двойник № 1. Пластиковый шток вынимается из круга, для удобства транспортировки. Кружок на хищника  полностью готов к работе. Шнур не скидывается кольцами, в отличие от лески, поэтому все сделано как надо. Можно по желанию поменять тройник на крючок более лучшего качества, хотя можно и этот оставить.  </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/libao/892-libao-tirolskaya-palochka.html">
      <header type="text">Libao тирольская палочка</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/892-5604-large/libao-tirolskaya-palochka.jpg</image>
      <price type="text">$20.80</price>
      <description type="text">Тирольская палочка  - тонущение приспособление для дальнего заброса приманки и ведения ее на заданной глубине. Применяется при ловле различной рыбы - чехони, жереха, окуня и других рыб.   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/712-akara-as2266-sbirulino-bombarda-tonushaya-krylya.html">
      <header type="text">Akara AS2266 Сбирулино бомбарда тонущая крылья</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/712-6043-large/akara-as2266-sbirulino-bombarda-tonushaya-krylya.jpg</image>
      <price type="text">$31.20</price>
      <description type="text">Akara AS2266 тонущая бомбарда (сбирулино) с крыльями -  пластиковый поплавок, типа Darkcaster с крыльями-стабилизаторами, как у стрелы, для доставки на дальние расстояния и проводке в толще воды различных видов приманок, от бородок, до воблеров. При приземлении в воду начинает тонуть, при проводке - подымается вверх. Скоростью проводку можно регулировать горизонт проводки. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/711-akara-az2270-sbirulino-bombarda-tonushaya.html">
      <header type="text">Akara AZ2270 Сбирулино бомбарда тонущая</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/711-6044-large/akara-az2270-sbirulino-bombarda-tonushaya.jpg</image>
      <price type="text">$19.50</price>
      <description type="text">Akara AZ2270 тонущая бомбарда (сбирулино)  - пластиковый прозрачный тонущий поплавок-груз для доставки приманки на дальние расстояния. Применяется для ловли различных видов рыб, от лососевых до чехони. Тонущий тип бомбарды подходит для ловли на течении и в стоячей воде, когда нужно провести приманку ближе ко дну, чтобы приманка не всплывала на поверхность. Приманка может быть различной - это и блесны и мушки и крючок с наживкой. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/737-akara-az22703-sbirulino-bombarda-medlenno-tonushaya-.html">
      <header type="text">Akara AZ22703 Сбирулино бомбарда медленно тонущая</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/737-6045-large/akara-az22703-sbirulino-bombarda-medlenno-tonushaya-.jpg</image>
      <price type="text">$42.90</price>
      <description type="text">Akara AZ22703 сбирулино с нейтральной плавучестью  - медленно-тонущий пластиковый поплавок груз для заброса различный приманок на дальние расстояния. Медленно-тонущая бомбарда позволяет облавливать определлный горизонт толщи воды. Данный вид бомбард погружается чуть медленней, чем тонущая бомбарда и в зависимости от скорости проводки пытаются выйти на поверхность. Очень похожа в работе на тирольскую палочку. Объекты охоты со сбирулино - широчайший. От лососевых рыб, до отпетых хищников - жереха и щуки. Мирная рыба, чехонь  - более чем успешно ловится на оснастки со сбирулино. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1379-akara-as2263-r-sbirulino-bombarda-vodonalivnaya.html">
      <header type="text">Akara AS2263 R Сбирулино бомбарда водоналивная</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1379-6310-large/akara-as2263-r-sbirulino-bombarda-vodonalivnaya.jpg</image>
      <price type="text">$28.60</price>
      <description type="text">Akara AS2263 R водоналивная бомбарда (сбирулино)  - пластиковый прозрачный водоналивной поплавок-груз для доставки приманки на дальние расстояния. Сама бомбарда является плавающей. Тут следует сказать, что существует некая путанница в весах водоналивных бомбард. Выяснилось опытным путем. Была взвешена водоналивная сбирулино с указаным весом 20 грамм. Но она весила всего 13 грамм. А залитая водой уже весила 20 грамм. Зачем заливать водой? Без воды эта сбирулина плавающая, а заполненная водой уже тонущая. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1380-akara-as2264-sbirulino-bombarda-vodonalivnaya.html">
      <header type="text">Akara AS2264 Сбирулино бомбарда водоналивная</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1380-6311-large/akara-as2264-sbirulino-bombarda-vodonalivnaya.jpg</image>
      <price type="text">$19.50</price>
      <description type="text">Akara AS2264 водоналивная бомбарда (сбирулино)  - пластиковый прозрачный водоналивной поплавок-груз для доставки приманки на дальние расстояния.  В отличие от классической бомбарды со свободным по леске ходом, эта модель применяется в глухих оснастках. Сама бомбарда является плавающей. При заполнении водой становится медленно тонущей. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/gotovye-snasti/1385-popla-popper.html">
      <header type="text">Поплавок-поппер оснастка</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1385-6345-large/popla-popper.jpg</image>
      <price type="text">$36.40</price>
      <description type="text">Попплавок-поппер  - интересная приманка ультра-лайт класса, которая прекрасно ловит белую рыбу в прибрежной зоне, в прогалинах водной растительности. Сам  поплавок-поппер  весит всего 2 грамма. Сзади него привязан небольшой поводок из лески с крючком. На крючок можно вешать опарыша, мушку.  Ведение приманки немного отличается от классической проводки поппера. Здесь вам не нужно неистово шморгать, а сделав небольших один-два рывочка, делать паузу до 5 секунд, ожидая пока насадка на поводке не опустится в толщу воды. При ловле на  поплавок-поппер  все красноперки, голавлики, язики и плотвички будут ваши. </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/37-Fishing-mart-povodki">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-povodki/1121-triton-povodok-metallicheskiy.html">
      <header type="text">Triton поводок металлический</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1121-4462-large/triton-povodok-metallicheskiy.jpg</image>
      <price type="text">$20.80</price>
      <description type="text">Triton поводки металлические -  поводки для ловли хищной рыбы.  поводок из семи металлических нитей.  В этом классе – около десятка моделей диаметром от 0,25 до 0, 30 мм и длиной от 18 до 45 см. Эти модели подойдут для среднего джига и троллинга. Они обладают всеми преимуществами более дорогостоящих поводков ТРИТОН, но, по сравнению с ними, чуть более жесткие. ﻿ семейство 19-жильных поводков ТРИТОН, включающее в себя более 20 наименования продукции. Диаметр поводков составляет от 0,15 до 0,41 мм, а длина – от 14 до 100 см. В таком широчайшем ассортименте найдутся поводки для всех, кто охотится за хищной рыбой – будь то спортсмен с ультралайтом в руках или охотник за трофейными щукой или сомом. Самые миниатюрные поводки ТРИТОН имеют вес 0,1 г и по мягкости не отличаются от монофильной лески, зато прочны, как сталь – ведь в каждом из них, вне зависимости от толщины, переплетены 19 стальных проволок в несколько раз тоньше паутины! Оптимальное сочетание прочности, надежности и цены – вот что такое 19-жильные поводки ТРИТОН.﻿ Компания ТРИТОН выпускает три класса металлических поводков, отличающихся, прежде всего, типом используемого материала – 7-ми, 19-ти и 49-ти жильный. ﻿ Металлические поводки ТРИТОН  для ловли хищной рыбы, прежде всего - щуки, – одна из визитных карточек компании и ее ноу-хау, подтвержденное несколькими патентами. Благодаря уникальной конструкции бандажа и использованию самых качественных материалов производства компании American Fishing Wire (USA), поводки ТРИТОН имеют минимальную толщину, при этом надежны и долговечны, практически не деформируются и лишены эффекта памяти. Отсутствие в конструкции поводков ТРИТОН зажимных трубок гарантирует, что прочность материала в месте формирования петли не снизится. Поводки уже снабжены необходимыми аксессуарами высокого качества – вертлюжком на одной стороне и застежкой – на другой. Все вышеперечисленное, а также разумная цена гарантирует неослабевающую популярность поводков для ловли хищной рыбы ТРИТОН как среди любителей рыбалки, так и рыболовов – спортсменов. артикул нити диаметр,мм длина,см нагрузка,кг 138000404 7 0,20 25 4 138000407 7 0,25 23 6 138000409 7 0,28 21 8 138000410 7 0,30 21 10 138000414 7 0,38 28 14 138000420 7 0,30 45 10 138000122 19 0,15 18 3 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-povodki/1122-triton-povodochniy-material.html">
      <header type="text">Triton поводочный материал 5 м</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1122-4534-large/triton-povodochniy-material.jpg</image>
      <price type="text">$65.00</price>
      <description type="text">Triton поводковый материал -  для изготовления поводоков 7-и жильный из стальных нитей. Длина 5 метров, в комплект входит более двух десятков обжимных трубочек соответствующего диаметра.  артикул нити диаметр,мм длина,м нагрузка,кг 13851000 7 0,30 5 10 13851400 7 0,38 5 14 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-povodki/489-predator-povodok-volfram.html">
      <header type="text">Predator Profi поводок вольфрам</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/489-5907-large/predator-povodok-volfram.jpg</image>
      <price type="text">$10.40</price>
      <description type="text">Predator Profi вольфрамовые поводки  из плетеного вольфрама. Мягкий, эластичный, тонкий материал без памяти, не перекусывает хищник. Застежки-американки и вертлюжки № 7 по международной классификации. Поводки делают в Украине из качественных материалов.   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/468-predator-povodok-flyuorokarbon.html">
      <header type="text">Predator Profi поводок флюорокарбон</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/468-5908-large/predator-povodok-flyuorokarbon.jpg</image>
      <price type="text">$10.40</price>
      <description type="text">Predator Profi поводки из флюорокарбона  итальянского производства.  Применяются при ловле щуки джиговыми, приманками, блеснами, воблерами. Также применяются на зимних жерлицах. Поскольку зимой вода прозрачная, то замена обычных поводков на флюорокарбновые часто увеличивает количество поклевок. Застежки-американки с вертлюгами корейского производства под № 8 по международной классификации. Крепежи безузловые на обжимных трубках, как и полагается. Диаметр флюра Разрывная нагрузка 0,441 9 кг </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1398-mistrall-povodki-spinningovye.html">
      <header type="text">Mistrall поводки спиннинговые 7x7</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1398-6392-large/mistrall-povodki-spinningovye.jpg</image>
      <price type="text">$8.32</price>
      <description type="text">Mistrall спиннинговые поводки на щуку - продукция от польской фирмы Mistrall. Представляет собой скрутку из отрезка поводкового материала, вертлюга и застежки-американки. Незаменим при ловле щуки. При ловле другой хищной рыбы ненужен и зачастую даже мешает. Поводки Mistrall  изготовлены из поводочного материала 7х7, что означает 49 стальных нитей, и покрыт нейлоновой оболочкой. Поводок из 49 нитей обладает хорошей гибкостью и крепостью, относительно своего диаметра. Карабины и застежки тоже достаточно хорошего качества. Поставляются в наборе из 72-х поводков различной длины и разрывной нагрузки. Продаются поштучно. Артикул Длина, см Разрывная нагрузка, кг AM6202024 20 5.0 AM6202524 25 9.5 AM6203024 30 13.8   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1399-rubicon-stalnye-povodki-7x7.html">
      <header type="text">Rubicon стальные поводки 7x7</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1399-6393-large/rubicon-stalnye-povodki-7x7.jpg</image>
      <price type="text">$7.28</price>
      <description type="text">Rubicon спиннинговые поводки 7х7  - поводки на щуку из 49 микронитей в нейлоновой оболочке. Микронити изготовлены из легированой стали, очень мягкие и эластичные. По эластичности схожи с обычной леской такого же диаметра. Спиннинговые поводки Rubicon  поставляются на картонных стендах по 60 штук. По 20 штук разной длины с одинаковой разрывной нагрузкой. Продаются поштучно. Оснащены вертлюгом и застежкой-американкой добротного качества. Кол-во нитей Длина, см Разрывная нагрузка, кг 7х7 15 7 7х7 20 7 7х7 25 7   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1400-winner-povodki-na-shuku-1x7-s-amerikankoy.html">
      <header type="text">Winner поводки на щуку 1x7 с американкой</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1400-6394-large/winner-povodki-na-shuku-1x7-s-amerikankoy.jpg</image>
      <price type="text">$6.24</price>
      <description type="text">Winner поводки на щуку 1x7 с американкой  - металлические поводки из семи нитей, покрытые нейлоновой оболочкой. С мощными вертлюгами и застежками американками. Застежки у  поводков Winner  имеют достаточно большой размер, поэтому врядли подойдут для ультралайтовых и лайтовых приманок. В основном это тяжелый джиг, большие троллинговые воблеры, щучьи блесна. Длина, см Разрывная нагрузка, кг 16   7  18  8  22  10  24 13  28 15 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1401-winner-povodki-na-shuku-1x7-s-plastinchatym-karabinom.html">
      <header type="text">Winner поводки на щуку 1x7 с пластинчатым карабином</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1401-6395-large/winner-povodki-na-shuku-1x7-s-plastinchatym-karabinom.jpg</image>
      <price type="text">$5.20</price>
      <description type="text">Winner поводки на щуку 1x7 с пластинчатыми карабинами  - металлические поводки с нейлоновой оболочкой. Семь стальных скрученных нитей и толстая нейлоновая оболочка - делает эти поводки очень жесткими. Оснащены  поводки Winner  пластинчатыми карабинами. Кроме того, что эти застежки дешевле американок, они не подходят для ловли на минитаюрные приманки, поскольку будут сильно сбивать игру тех же воблеров или блесен. Данные застежки подойдут для среднего и тяжелого джига, а также крепления фидерных кормушек к оснасткам. Длина, см Разрывная нагрузка, кг 16   7  18  8  22  10  24 13  28 15 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/1402-knot-2-kinky-nickel-titanium-leader.html">
      <header type="text">Knot 2 Kinky Nickel-Titanium leader поводок</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1402-6396-large/knot-2-kinky-nickel-titanium-leader.jpg</image>
      <price type="text">$31.20</price>
      <description type="text">Knot 2 Kinky Nickel-Titanium Leader  - поводки на щуку из никель-титанового сплава. В изготовлении применялся  поводковый материал Knot 2 Kinky  американского производителя. Поводок имеет уникальные свойства - он не имеет памяти, а также имеет растяжимость около 15 процентов, что позволяет связывать данный поводковый материал без помощи обжимных трубок. Поводки, что я предлагаю вам изготовлены в Украине, но материал и вертлюги с карабинами использованы фирмы Knot 2 Kinky. Это позволило удешевить поводки. Кем они изготовлены? Назовем это хендмейд. Однако за подлинность материалов ручаюсь. Длина Нагрузка, lb Разрывная нагрузка, кг 15 см 18 2,72 20 см 6 8,16   </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/38-Fishing-mart-ofsetniki">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-ofsetniki/1150-gamakatsu-worm-34.html">
      <header type="text">Gamakatsu Worm 34</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1150-4517-large/gamakatsu-worm-34.jpg</image>
      <price type="text">$104.00</price>
      <description type="text">артикул модель размер цвет количество/упаковка длина 146676 006 Worm 34 6/0 черный 4   146676 005 Worm 34 5/0 черный 5   146676 004 Worm 34 4/0 черный 5 5.5 см 146676 003 Worm 34 3/0 черный 5   146676 002 Worm 34 2/0 черный 6   146676 001 Worm 34 1 черный 6   146677 001 Worm 34 1 черный 1 4.0 см 146677 002 Worm 34 2 черный 1 3.7 см   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-ofsetniki/1151-gamakatsu-worm-314-mb.html">
      <header type="text">Gamakatsu Worm 314 MB</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1151-4518-large/gamakatsu-worm-314-mb.jpg</image>
      <price type="text">$104.00</price>
      <description type="text">артикул модель размер цвет количество/упаковка длина 147396 005 Worm 314MB 5/0 черный 6   147396 004 Worm 314MB 4/0 черный 6   147396 003 Worm 314MB 3/0 черный 6 4.3 см 147396 002 Worm 314MB 2/0 черный 6  3,9 см 147396 001 Worm 314MB 1/0 черный 6  3,5 см 147182 001 Worm 314MB 1 черный 6   147182 002 Worm 314MB 2 черный 6   147182 004 Worm 314MB 4 черный 6     </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-ofsetniki/1152-gamakatsu-offset-ewg.html">
      <header type="text">Gamakatsu Offset EWG</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1152-4519-large/gamakatsu-offset-ewg.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text">артикул модель размер цвет количество/упаковка длина 146843 005 Worm Offset EWG 5/0 черный 5   146843 004 Worm Offset EWG﻿ 4/0 черный 5   146843 003 Worm Offset EWG﻿ 3/0 черный 5   146843 002 Worm Offset EWG﻿ 2/0 черный 6  4,6 см 146843 001 Worm Offset EWG﻿ 1/0 черный 6   146842 001 Worm Offset EWG﻿ 1 черный 6   146842 002 Worm Offset EWG﻿ 2 черный 6   146842 004 Worm Offset EWG﻿ 4 черный 6 3.2 см    </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-ofsetniki/1197-cobra-weedless-3scht.html">
      <header type="text">Cobra Weedless 3шт</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1197-4691-large/cobra-weedless-3scht.jpg</image>
      <price type="text">$31.20</price>
      <description type="text">Cobra Weedless  - рыболовные крючки незацепляйки с проволочной защитой жала крючка. Используются для оснащения блесен, снасточек, а также шарнирных монтажей с силиконовыми приманками. Используются для ловли хищной рыбы в закоряженных, каменистых местах, а также в водоемах сильно заросших водорослями. В упаковке 3 шт. Цвет - темный. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fidernie-kruchki/1198-cobra-round-10scht.html">
      <header type="text">Cobra Round 10шт</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1198-4692-large/cobra-round-10scht.jpg</image>
      <price type="text">$20.80</price>
      <description type="text">Cobra Round  - рыболовные крючки из тонкой проволоки с удлиненным цевьем. Мелкие размеры можно использовать для ловли на мотыля и некрупного червя. Также эти крючки используются для ловли на мелкого живца. Можно использовать их и для мелких силиконовых приманок типа джавастик. В упаковке 10 шт. Цвет - никель (серебристый с желтоватым оттенком). </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-fidernie-kruchki/1208-cobra-baitholder-10scht.html">
      <header type="text">Cobra Baitholder 10шт</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1208-4702-large/cobra-baitholder-10scht.jpg</image>
      <price type="text">$26.00</price>
      <description type="text">Cobra Baitholder   - крючки, предназначенные для ловли крупной рыбы. Имеют на цевье две дополнительные бородки, для прочного удержания насадки на крючке. Небольшие размеры крючков Cobra Baitholder можно с успехом использовать для мелких силиконовых приманок типа джавастик, твистерков, виброхвостиков. они не соскальзывают с крючка, благодаря бородкам на цевье. В упаковке 10 шт. Цвет - темный. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-ofsetniki/1260-vmc-9649-round-band-treble-5-scht.html">
      <header type="text">VMC 9649 BZ Round Band Treble (5 шт)</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1260-4828-large/vmc-9649-round-band-treble-5-scht.jpg</image>
      <price type="text">$20.80</price>
      <description type="text">VMC 9649  - тройные рыболовные крючки французского производства с круглым поддевом. Даная модель еще именуется как стандартная. Изготовлены из высококачественной стали. Идеальное соотношение цены и качества. Тройниками VMC оснащаются воблеры Rapala, Strike Pro и много других известных брендов воблеров и блесен. Я беру тройники у официального дистрибьютера в Украине промышленными упаковками и расфасовую их в зип-пакеты по 5 штук. Так по цене выходит дешевле, чем в брендовой упаковке. Оригинальность и качество крючков VMC я гарантирую от офиса компании Normark до передачи вам в руки.  BZ - цвет бронза. номер размер (длина поддева) длина цевья, мм 9 6   16 8  6,5  16 7 7   17 6  8 20  5 8,5   20  4 9   23  3 10   24 2  12   27 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-ofsetniki/1261-kumho-double-hook-bn-5-scht.html">
      <header type="text">Kumho Double Hook BN (5 шт)</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1261-4829-large/kumho-double-hook-bn-5-scht.jpg</image>
      <price type="text">$44.20</price>
      <description type="text">Kumho  Double Hook BN  KH-11040 ﻿  - рыболовные двойные крючки с длинным цевьем и круглым поддевом. Прекрасно подходят для силиконовых приманок различных видов и длин. Пружинистые крючки, при разгибе не ломаются, когда одеваете силикон. В то же время разогнуть можно, если приложить достаточное усилие. Изготовлены из высококачественной стали. Идеальное соотношение цены и качества. Я беру двойники упаковками по 1000 шт и расфасовую их в зип-пакеты по 5 штук. Так по цене выходит дешевле, чем в брендовой упаковке.  BN - цвет черный никель. номер размер (длина поддева) длина цевья, мм 8 8  27 4 10  32 2 12  35 1 13 37  1/0 14 40  2/0 14 42 3/0  15 45 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-ofsetniki/482-white-shark-offset-worm.html">
      <header type="text">White Shark Offset Worm</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/482-5486-large/white-shark-offset-worm.jpg</image>
      <price type="text">$49.40</price>
      <description type="text">White Shark Offset Worm  (10 шт/упаковка) - офсетные крючки для силиконовых приманок. Применяется в закоряженных местах, а также в водоемах с каменистым дном.  Крючок кованый, жало очень острое с прямым направлением. Цвет крючков - BN (черный никель). Ушко крючка - почти цельное.   Крючки White Shark изготовляются на производстве Kumho в Корее. Продукция этого производства достаточно известна своим хорошим качеством. Многие отечественные и европейские бренды, не имеющие своего производства, заказывают крючки на этой фабрике. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/704-crasy-fish-round-bent-fixative-shank.html">
      <header type="text">Crazy Fish Round Bent Fixative Shank</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/704-6024-large/crasy-fish-round-bent-fixative-shank.jpg</image>
      <price type="text">$36.40</price>
      <description type="text">Crazy Fish Round Bent Fixative Shank  - специальные крючки для силиконовых приманок. Крючок имеет большое ушко для свободного хода на чебурашке. Отличительной особенностью даных крючков является наличие на цевье крючка двух волнообразных искривлений, которые надежно фиксируют приманку, не давая ей стягиваться с крючка. Артикул Размер Кол-во/уп Длина, мм Диаметр, мм Вес, г RBFS-6 6 10 20 0.86 0.10 RBFS-8 8 10 17 0.60 0.06 RBFS-10 10 15 14 0.54 0.04 RBFS-12 12 15 11 0.46 0.02     </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/39-Fishing-mart-vertluzhki">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vertluzhki/1100-golden-catch-amerikanki.html">
      <header type="text">Golden Catch Американки</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1100-4437-large/golden-catch-amerikanki.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text">Golden Catch Американки -  застежки из прочной стали. Несмотря на невысокую цену, на удивление толковые и крепкие застежки.  артикул номер тест, кг кол-во в упаковке 4520037 5 35 8 4520036 4 23 10 4520035 3 18 10 4520034 2 11 12 4520033 1 9 12 4520032 0 8 12 4520031 00 5 12 4520030 000 4 12 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vertluzhki/1101-golden-catch-amerikanki-s-vertlyugom.html">
      <header type="text">Golden Catch Американки с вертлюгом</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1101-4439-large/golden-catch-amerikanki-s-vertlyugom.jpg</image>
      <price type="text">$36.40</price>
      <description type="text">Golden Catch Американки с вертлюгом -  застежки с вертлюгами из прочной стали. артикул номер тест, кг кол-во в упаковке 4509342 3/0 50 4 4509343 2/0 35 4 4509344 1/0 23 6 4509345 1 23 6 4509346 2 18 8 4509347 3 18 8 4509348 4 11 10 4509349 5 11 10 4509350 6 9 10 4509351 7 9 10 4509352 8 8 12 4509353 10 8 12 4509354 12 5 12 4509355 14 4 12 </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vertluzhki/122-libao-zavodnye-kolca-10-scht.html">
      <header type="text">Libao заводные кольца 10 шт</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/122-5320-large/libao-zavodnye-kolca-10-scht.jpg</image>
      <price type="text">$4.42</price>
      <description type="text">Заводные кольца харьковского производства. Покупались в промышленных объемах и самостоятельно фасуются в зип пакеты по 10 штук. Кольца ОЧЕНЬ хорошего качества. Поскольку производитель из Харькова не имеет особого бренда, то условно назову его Libao, в честь известной китайской мануфактуры, снабжающей расходниками одесский Голден Кетч. Чтобы не путаться в номерах размеров, указанные мною номера соответствуют внешнему радиусу кольца. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-vertluzhki/90-condor-propusknye-kolca-nabor.html">
      <header type="text">Condor пропускные кольца набор</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/90-5388-large/condor-propusknye-kolca-nabor.jpg</image>
      <price type="text">$78.00</price>
      <description type="text">Пропускные кольца для спиннинга  - набор колец в количестве 8-и штук. Крепятся на одной ножке. Вставка в кольце - SiC (карбид кремния). Для ловли шнуром и леской.                   Внутренний  диаметр колец, мм 23 17 13 10 8 6 5 3   </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/709-corona-lak-rybolovnyy.html">
      <header type="text">Corona лак рыболовный</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/709-6038-large/corona-lak-rybolovnyy.jpg</image>
      <price type="text">$20.80</price>
      <description type="text">Corona лак флуорисцентный рыболовный  - специальный влагостойкий лак без запаха, предназначенный для окраски различных рыболовных снастей и приманок - поплавкой, блесени, мормышек и т.п. Влагостойкий, стойкий к выгоранию на солнце. Догло сохраняет свои флуорисцентные свойства.  Эластичный, без запаха. Дружит с пластиками и пенопластами. Для усиления флуорисцентого эффекта рекомендуется после покраски первым слоем покрыть его бесцветным лаком. Вместимость 15 мл.   </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/40-Fishing-mart-attraktanti">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-attraktanti/835-megamix-hishnik-sprey-50ml.html">
      <header type="text">Megamix Хищник-спрей 50мл</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/835-3032-large/megamix-hishnik-sprey-50ml.jpg</image>
      <price type="text">$52.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-attraktanti/1137-corona-dvoynoy-udar.html">
      <header type="text">Corona Двойной Удар</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1137-4488-large/corona-dvoynoy-udar.jpg</image>
      <price type="text">$130.00</price>
      <description type="text">Corona "Двойной удар"  - аттрактант в виде смазки, использующийся при ловле хищной рыбы, путем нанесения оного на приманки. Что собой представляет данный продукт? Как пишет производитель: Corona "Двойной удар" - это сбалансированная смесь аминокислот, протеинов и других секретных ингредиентов. Судя по аромату, эти секретные индигриенды, ничто иное как менструальная кровь самки дельфина, протухшие роллы из суши-бара и отрыжка сотрудников фирмы, после совместного распития пива с таранкой. А к примеру, смазка для щуки не пахнет характерной рыбой. Запах какого-то жира, нотки хвои и носков, но еще свежих. Да-да... не пугайтесь такого описания. Ведь это аттрактанты не на плотву и ванилью пахнуть не должны. Это смазка для хищной рыбы и должна она пахнуть соответствующе. Для каждой хищной рыбы свой запах. Добавление аминокислот и протеинов, как и в случае с прикормками на белую рыбу, способствуют возбуждению аппетита и активизирует хищника.  Консистенция смазки аттрактанта очень похожа на вазелин. Она находится в баночке с кнопочным дозатором, при нажатии которого вылазит небольшая кобласка смазки диаметром в 3-4 мм. Это очень удобно, так как меньше вероятности запачкать все вокруг. Но и достаточно экономно.  Для более долгого сохранения запаха на приманки, рекомендуется приманку обезжирить (протрите водкой), либо вымойте щелочным мылом без ароматизаторов. В таком случае смазка проникнет в поры приманки и будет аппетитно бздеть в воде достаточно долгое время. Очень неоднозначные мнения по поводу применения различных аттрактантов для ловли хищника. Некоторые говорят, что помогает, другие говорят - ерунда. У меня вроде бы что-то улучшается с аттрактантом при ловле окуня, причем использую я периодически его как летом, так и зимой. Причем не смотрю на название и фирму. По судаку, когда я еду с аттрактантом, он не клюет, причем ни у кого. Поэтому проверить действие аттрактанта на судаке не могу, да и не особый специалист я его ловить. На моем опыте продавца, наилучшие продажи аттрактантов происходят после трансляции полурекламного фильма с использованием аттрактанта Ме*йк на телеканале Охота и рыбалка. Реклама - двигатель торговли. Кто устоит перед покупкой рекламируемого известными рыболовами аттрактанта, когда с его помощью ловится рыба с частотой 5 штук в минуту? Человеческая жадность до такой степени затмевает мозг, что человек даже не думает о том, что это монтаж, что это возможно платный водоем, что это в конце концов не бестолковый аматор, а все таки рыболов, постоянно развивающийся и имеющий большой опыт ловли. То, что в последствии говорят эти горе-аматоры, по поводу того, что думают об этом аттрактанте и рекламирующего его рыболове, позволяет с уверенностью сказать, что рыболов-спортсмен умрет не своей смертью и попадет в ад, где будет вариться в котле, полном Ме*йка. )))) То есть, я хотел сказать, что аттрактанты не являются панацеей от бесклевья. Они служат лишь составляющей, одной из многих, которые в совокупности дадут результат. Несомненно, аттрактанты приближают положительный результат, но только в совокупности с соответствующей снастью, приманками, проводками, выбором места. Если вы думаете, что купите аттрактант и рыба будет с разбегу вешаться на вашу блесну с самых дальних уголков водоема, то вам обязательно нужно купить еще два комплекта приманок Майти Байт. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-attraktanti/1140-corona-udar-sprey-115-ml.html">
      <header type="text">Corona Удар спрей 115 ml</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1140-4496-large/corona-udar-sprey-115-ml.jpg</image>
      <price type="text">$26.00</price>
      <description type="text">Corona "Удар"  - жидкий аттрактант в емкости 115 мл в виде спрея, использующийся при ловле хищной рыбы, путем нанесения оного на приманки. Не замерзает при низких температурах.  Каждому виду хищной рыбы соответствует свой аромат, но конечно же никто не запрещает экспериментировать. Производитель рекомендует наносить аттрактант на приманку после каждых 3-5-и забросов. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-attraktanti/1224-megastrike-fish-attractant.html">
      <header type="text">Megastrike fish attractant</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1224-4760-large/megastrike-fish-attractant.jpg</image>
      <price type="text">$273.00</price>
      <description type="text">Megastrike  - аттрактант паста для хищной рыбы. Используется для смазки приманок, считается, что активизирует хищную рыбу. Паста проникает в тело приманки, образуя своеобразную пленку. Держится на приманке намного дольше, чем аттрактанты спреи. Аттрактант Мегастрайк - популярная арома для ловли хищной рыбы среди наших рыболовов, в основном благодаря рекламным фильмам на телеканале Охота и рыбалка. Однако, на счет его ээфективности существуют достаточно противоречивые мнения. Рыбаки разделились на два лагеря. Одни говорят, что действует, другие говорят, что не работает. Тут конечно же надо учитывать несколько факторов: наличие рыбы в месте ловли, подбор приманки, техника проводки. В любом случае, аттрактант Мегастрайк является лишь неким активатором клева, нельзя считать его панацеей от бесклевья. </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/1042-korobki-dlya-primanok">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1231-aquatech-yashik-rybolovnyy-1702.html">
      <header type="text">Aquatech ящик рыболовный 1702T</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1231-4778-large/aquatech-yashik-rybolovnyy-1702.jpg</image>
      <price type="text">$143.00</price>
      <description type="text">Aquatech 1702T  - рыболовный ящик для приманок и снастей с прозрачной крышкой. Изготовлен из пластика. Мягкий пластик, который не лопается. Точнее, лопается меньше, чем обычный пластик. Ящик имеет две раздвижные полки под приманки. Сверху складывающаяся ручка. Габариты: 385х185х150 Вес: 800 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1232-aquatech-yashik-rybolovnyy-1703.html">
      <header type="text">Aquatech ящик рыболовный 1703</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1232-4779-large/aquatech-yashik-rybolovnyy-1703.jpg</image>
      <price type="text">$416.00</price>
      <description type="text">Aquatech 1703  - рыболовный ящик для приманок и снастей с прозрачной крышкой. Изготовлен из пластика.  Ящик имеет три раздвижные полки под приманки. В нише ящика можно без проблем поместить катушку 2000 размера, может и 3000-го. Сверху складывающаяся ручка. Габариты: 360х215х195 Вес: 1200 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1233-aquatech-korobka-dlya-primanok-7035.html">
      <header type="text">Aquatech коробка для приманок 7035</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1233-4780-large/aquatech-korobka-dlya-primanok-7035.jpg</image>
      <price type="text">$117.00</price>
      <description type="text">Aquatech 7035  - коробка для рыболовных приманок со съемными перегородками 5-35. 5 рядов, 35 ячеек можно установить. Цвет: серый Габариты: 300х200х45 Вес: 350 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1234-aquatech-korobka-dlya-primanok-7002.html">
      <header type="text">Aquatech коробка для приманок 7002</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1234-4781-large/aquatech-korobka-dlya-primanok-7002.jpg</image>
      <price type="text">$46.80</price>
      <description type="text">Aquatech 7002  - небольшая коробка для рыболовных приманок со съемными перегородками 3-13. 3 ряда, 13 ячеек. Цвет: салатовый, серый Габариты: 210х130х35 Вес: 150 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1235-aquatech-korobka-dlya-primanok-7006.html">
      <header type="text">Aquatech коробка для приманок 7006</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1235-4782-large/aquatech-korobka-dlya-primanok-7006.jpg</image>
      <price type="text">$39.00</price>
      <description type="text">Aquatech 7006  - небольшая коробка для рыболовных приманок со стационарными перегородками на 6 отделений. Цвет: прозрачный. Габариты: 210х115х35 Вес: 110 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1236-aquatech-dvoynaya-korobka-dlya-primanok-2515.html">
      <header type="text">Aquatech двойная коробка для приманок 2515</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1236-4783-large/aquatech-dvoynaya-korobka-dlya-primanok-2515.jpg</image>
      <price type="text">$52.00</price>
      <description type="text">Aquatech 2515  - двойная коробка для рыболовных приманок. Коробка имеет ушко для ремешка, чтобы одевать коробку на шею во время пеших спиннинговых рыбалок  Цвет: серый. Габариты: 185х135х50 Вес: 200 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1237-aquatech-dvoynaya-korobka-dlya-primanok-2510.html">
      <header type="text">Aquatech двойная коробка для приманок 2510</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1237-4785-large/aquatech-dvoynaya-korobka-dlya-primanok-2510.jpg</image>
      <price type="text">$39.00</price>
      <description type="text">Aquatech 2510  - небольшая двойная коробка для рыболовных приманок.   Цвет: салатовый. Габариты: 150х100х43 Вес: 80 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1238-aquatech-yashik-rybolovnyy-3-polki-2703.html">
      <header type="text">Aquatech ящик рыболовный 3 полки  2703</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1238-4786-large/aquatech-yashik-rybolovnyy-3-polki-2703.jpg</image>
      <price type="text">$494.00</price>
      <description type="text">Aquatech 2703  - трехполочный рыболовный ящик для приманок и снастей.  Ящик имеет три раздвижные полки под приманки. В нише ящика помещаются катушки больших размеров. Вертикальная прочность ящика - не менее 90 килограмм, как указывает производитель. Габариты: 450х225х240 Вес: 1600 грамм. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1248-condor-vedro-dlya-zhivcov.html">
      <header type="text">Condor ведро для живцов</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1248-4814-large/condor-vedro-dlya-zhivcov.jpg</image>
      <price type="text">$312.00</price>
      <description type="text">Condor 3701  - пластиковое ведро для транспортировки живцов.  Ведро для живцов  двойное, из ведра вынимается сетчатая емкость, которую можно опускать в проточную воду. Крыша прозрачная пластиковая с замком. Ручка для переноски. Канн для живцов  изготовлен из морозостойкой пластмассы. 3701-325S - ﻿ Объем: 5 л. 3701-323L -  ﻿ Объем: 10 л. ﻿ Отдельно ведро очень удобно использовать для замеса прикормки. В десятилитровом ведре на внутренней стороне имеется шкала объема.   Емкость-клетка плотно входит в ведро, не образовывая щелей. Благодаря этому вода из ведра не расплескивается при транспортировке. На крышке имееется отверстие для аэратора, а также отверстия для доступа воздуха. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/korobki-dlya-primanok/1301-condor-yashik-3-polki-mj-3047-20.html">
      <header type="text">Condor ящик 3 полки MJ-3047-20</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1301-5160-large/condor-yashik-3-polki-mj-3047-20.jpg</image>
      <price type="text">$572.00</price>
      <description type="text">Condor MJ-3047-20 ﻿ - пластиковый рыболовный ящик для снастей. В ящике три раздвижные полки с отсеками. В нижнем отсеке под полками много места под габаритные снасти, в том числе рыболовные катушки. Габариты: 51,5х51х52,5 см. </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/41-Fishing-mart-podsaki-kukani">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/650-trabucco-pro-net-tx-3d-rubba.html">
      <header type="text">Trabucco PRO NET TX-3D RUBBA</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/650-2223-large/trabucco-pro-net-tx-3d-rubba.jpg</image>
      <price type="text">$328.90</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/651-trabucco-tx-3d-rubba.html">
      <header type="text">Trabucco TX-3D Rubba</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/651-2224-large/trabucco-tx-3d-rubba.jpg</image>
      <price type="text">$6,500.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/652-trabucco-pro-net-pvc-mesh.html">
      <header type="text">Trabucco PRO-NET PVC Mesh</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/652-2225-large/trabucco-pro-net-pvc-mesh.jpg</image>
      <price type="text">$1,222.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/654-trabucco-aggressor-disgorger.html">
      <header type="text">Trabucco Aggressor disgorger</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/654-2227-large/trabucco-aggressor-disgorger.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/1041-zevnik-metallicheskiy-s-scharikami.html">
      <header type="text">EOS 8001070 зевник металлический</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1041-5192-large/zevnik-metallicheskiy-s-scharikami.jpg</image>
      <price type="text">$26.00</price>
      <description type="text">Зевник металлический EOS 8001070  - с шариками на концах. Предназначен для извлечения крючков из пасти крупной рыбы. Не дает возможности рыбе сомкнуть пасть, а в это время экстрактором можно безболезненно для рыбы и рыбака достать крючок. Длина: 17 см </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/1043-zazhim-medicinskiy.html">
      <header type="text">Зажим медицинский</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1043-4312-large/zazhim-medicinskiy.jpg</image>
      <price type="text">$130.00</price>
      <description type="text">Экстрактор медицинский зажим  - незаменимая вещь при ловле хищной рыбы. С его помощью очень удобно вытаскивать крючки из пасти рыбы. Лезвия зажимов - загнутые. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/1249-condor-fishing-clip-extractor-2614.html">
      <header type="text">Condor Fishing clip extractor 2614</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1249-4815-large/condor-fishing-clip-extractor-2614.jpg</image>
      <price type="text">$119.60</price>
      <description type="text">Condor fishing clip 2614  - металлический экстрактор для извлечение крючков из пасти рыбы. Лезвия зажима - изогнутые. Длина - 18 см. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/danielson-spinning/1316-danielson-rod-holder-clamp-on.html">
      <header type="text">Danielson Rod holder Clamp On</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1316-5206-large/danielson-rod-holder-clamp-on.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text">Danielson Rod holder Clamp On ﻿ - бортовая подставка под удилища, типа КЛЕЩИ. Подходит для крепления в любом месте борта. Разворачивается на 360 градусов, а также регулируемій угол наклона. Изготовлен держатель из прочной стали, а слой ємали защщищает метал от корозии. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/condor-podsaki/923-condor-malyavochnik-skladnoy-1h1-m.html">
      <header type="text">Condor малявочник складной 1х1 м</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/923-5336-large/condor-malyavochnik-skladnoy-1h1-m.jpg</image>
      <price type="text">$192.40</price>
      <description type="text">Condor малявочник  - нехитрое складное приспособление для ловли живца.  Длина полотна - 1х1 м , что разрешено правилами рыболовства. Размер ячеи - 5 мм. Удобная вещь, быстро собирается, быстро разбирается и компактно транспортируется. Стальной каркас, прочный, не гнется. На него одевается полотно с бортиками, чтобы живец не убегал при подьеме малявочника.  Сверху имеется колько для крепления подъема-палки. Длина в сложенном состоянии  - 75 см. Вес  - 440 г. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-podsaki-kukani/916-setka-dlya-podsaki.html">
      <header type="text">Сетка для подсаки</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/916-5375-large/setka-dlya-podsaki.jpg</image>
      <price type="text">$91.00</price>
      <description type="text">Golden Catch сетка для подсаки -  несколько видов сеток для подсак с крупной ячейкой, изготовлены из лески либо же из нейлона (капрон). Тип 1 Диаметр лески - 0,5 мм Ячея - 4 см Диаметр полотна - 80 см Длина полотна - 1м.   Тип 2 Диаметр капрона - 1,0 мм Ячея - 5 см Диаметр полотна - 80 см Длина полотна - 1 м </description>
    </product>
  </category>
  <category url="http://www.fishing-mart.com.ua/42-Fishing-mart-chekhli">
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/594-voyager-650-030330.html">
      <header type="text">Voyager 650-030330</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/594-2163-large/voyager-650-030330.jpg</image>
      <price type="text">$286.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/608-voyager-620-145276-1.html">
      <header type="text">Voyager 620-145276-1</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/608-2177-large/voyager-620-145276-1.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/609-voyager-620-155427.html">
      <header type="text">Voyager 620-155427</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/609-2178-large/voyager-620-155427.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/610-voyager-940-14505.html">
      <header type="text">Voyager 940-14505</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/610-2179-large/voyager-940-14505.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/653-trabucco-match-team-holdall.html">
      <header type="text">Trabucco Match Team Holdall</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/653-2226-large/trabucco-match-team-holdall.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text"></description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/687-voyager-630-03023.html">
      <header type="text">Voyager 630-03023</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/687-2337-large/voyager-630-03023.jpg</image>
      <price type="text">$0.00</price>
      <description type="text">Voyager 630-03023  - рыболовная сумка для приманок. Подойдет для спиннингистов, а также для путешествующих рыболовов. очень вместительная! Рыболовная сумка Voyager 630-03023  изготовлена из водонепроницаемой плотной ткани. Основная секция вмещает в себя пять коробок для приманок 180х275х45 мм. В коробках можно хранить с иликоновые приманки ,  блесны ,  воблеры  и прочие рыболовные аксессуары. Боковые секции оборудованы двумя коробками поменьше 90х20х40 мм. Сверху рыболовной сумки расположен автономный закрывающийся отдел для  рыболовных катушек .  Сумка оснащена регулируемым наплечным ремнем. Цвет сумки уточняйте по телефону магазина пожалуйста. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/689-voyager-fl6-130106.html">
      <header type="text">Voyager FL6-130106</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/689-2339-large/voyager-fl6-130106.jpg</image>
      <price type="text">$572.00</price>
      <description type="text">Voyager FL6  - тубус для спиннинга с плотным каркасом для безопасной перевозки снастей в транспорте.  Имеется регулируемый плечевой ремем. Внешняя отдела выполнена из водонепроницаемого материала -  полиэстера 600D. Две модели: Voyager FL6-130106 : Диаметр: 8.5 см. Длина: 130 см. Voyager FL6-145123 : Диаметр: 8.5 см. Длина: 145 см. </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/1160-line-winder-2-sekcii.html">
      <header type="text">Line Winder 2-секции</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1160-4540-large/line-winder-2-sekcii.jpg</image>
      <price type="text">$364.00</price>
      <description type="text">Line Winder - недорогой чехол двухсекционный с двумя боковыми карманами .  Предназначен для хранения и транспортировки рыболовных удилищ, спиннигов, фидеров. Чехол имеет расширение для катушек, поэтому спиннинги или фидера можно помещать не снимая катушек, что очень удобно. Каркас чехла опоясан упругой пластиковой трубкой, изнутри прошит брезентом. Чехол имеет две ручки для горизонтального ношения, а также регулируемый наплечный ремень, для ношения на плече. Ничего необычного, но в тоже время просто, недорого и функционально, как солдатский рюкзак. Перед использованием рыбацкий совет - припалить все нитки на швах, если торчат. Днище чехла очень рекомендуется прошить кожей или дермантином. Данные меры продлят жизнь чехла на пару сезонов. Если будете переносить металлические рогачи, то пакуйте их в чехол острием вверх, иначе они дырявят днище чехла, причем любого - и за 100 гривен и за 500 гривен. Данная модель существует в длинах 130, 150, 180 см.  </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/1161-condor-2-sekcii.html">
      <header type="text">Condor чехол 2-секции</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1161-4827-large/condor-2-sekcii.jpg</image>
      <price type="text">$184.60</price>
      <description type="text">Condor - рыболовный чехол на две секции .  Недорогой чехол из брезентового материала, предназначеный для транспортировки спиннингов и фидеров с катушками. Сбоку чехла размещены два кармана на молнии для различных вещей. Чехол имеет две ручки, а также наплечный ремень для ношения на плече. Перед использованием рыбацкий совет - припалить все нитки на швах, если торчат. Днище чехла очень рекомендуется прошить кожей или дермантином. Данные меры продлят жизнь чехла. Размещайте металические подставки для спиннингов острием вверх иначе они пробьют днище чехла. Данная модель существует в длинах 130, 150, 180 см.  </description>
    </product>
    <product url="http://www.fishing-mart.com.ua/Fishing-mart-chekhli/1211-golden-catch-sumka-rybolovnaya.html">
      <header type="text">Golden Catch сумка рыболовная</header>
      <image type="image">http://www.fishing-mart.com.ua/1211-4706-large/golden-catch-sumka-rybolovnaya.jpg</image>
      <price type="text">$286.00</price>
      <description type="text">Golden Catch 7134818  - мягкая рыболовная сумка для приманок. Удобная мягкая рыболовная сумка для приманок. Подойдет для спиннингистов для пеших прогулок на легке. Сумка изготовлена из непромокаемого материала PVC 600D. Сумка имеет просторное отделение, два кармана на торце сумки и кармашки по бокам сумки. Две регулируемые застежки и удобная регулируемая лямка для ношения на плече. Глубина: 15 см. Ширина: 32 см Высота 24 см. </description>
    </product>
  </category>
</data>
